{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde", "tweet_urls": ["http://dlvr.it/MDhD8m"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde https://t.co/ap2S1kdNWv https://t.co/WV3ZPfhUlo", "tweet_date": "2016-09-10T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "New York Times ve Clinton Trumpa Putin hayranl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerinden y\u00fckleniyor Trump\u2019s Campaign Stands By Embrace of Putin", "tweet_urls": ["http://nyti.ms/2bWU9KS"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "New York Times ve Clinton Trump'a Putin hayranl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerinden y\u00fckleniyor. Trump\u2019s Campaign Stands By Embrace of Putin https://t.co/u4CsZ3GknA", "tweet_date": "2016-09-10T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Clinton\u2019dan Trump destek\u00e7ilerine \u00e7ok sert ifade\n\nABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7in Demokrat Hillary Clinton ve", "tweet_urls": ["http://fb.me/53CwpFOh7"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Clinton\u2019dan Trump destek\u00e7ilerine \u00e7ok sert ifade...\n\nABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7in Demokrat Hillary Clinton ve... https://t.co/Sr70IDXpIU", "tweet_date": "2016-09-10T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde", "tweet_urls": ["http://www.vaziyet.com.tr/dunya/hillary-clinton-dan-trump-destekcilerine-yarisi-acinacak-halde-h7002.html"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: \"Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde\"\nhttps://t.co/lIE0wIPTFS https://t.co/Pc2dYcEcNX", "tweet_date": "2016-09-10T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde", "tweet_urls": ["http://dlvr.it/MDcy41"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde https://t.co/5ydtsoceZS", "tweet_date": "2016-09-10T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary halk\u0131 asa\u011f\u0131layarak ba\u015fkan\u0131 ilan etti ABD yeni Ba\u015fkan\u0131 Trump olacak", "tweet_urls": ["https://twitter.com/t24comtr/status/774565376281743360"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary halk\u0131 asa\u011f\u0131layarak ba\u015fkan\u0131 ilan etti. ABD yeni Ba\u015fkan\u0131 Trump olacak. https://t.co/fy052BY580", "tweet_date": "2016-09-10T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Sputnik T\u00fcrkiye"], "text_tr": "hillary sen ancak avucunu yalars\u0131n Trump Ba\u015fkan olacak", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@sputnik_TR hillary sen ancak avucunu yalars\u0131n. Trump Ba\u015fkan olacak...", "tweet_date": "2016-09-10T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde", "tweet_urls": ["http://dlvr.it/MDchF2"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde https://t.co/ydxGr09HZz https://t.co/2hWr3TwfV9", "tweet_date": "2016-09-10T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7in Demokrat Hillary\u2026", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7in Demokrat Hillary\u2026 https://t.co/UHquj4VyeT", "tweet_date": "2016-09-10T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary sert ac\u0131klama yapm\u0131\u015f Trump destek\u00e7ilerine", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary sert ac\u0131klama yapm\u0131\u015f Trump destek\u00e7ilerine..", "tweet_date": "2016-09-10T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7in Demokrat Hillar", "tweet_urls": ["http://bbc.in/2cj3hFn"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde: ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7in Demokrat Hillar... https://t.co/m8kBH9Q0YU", "tweet_date": "2016-09-10T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7", "tweet_urls": ["http://bbc.in/2c800ho"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde: ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7... https://t.co/S2XIRf5DwY kontrahaber@gmail", "tweet_date": "2016-09-10T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7", "tweet_urls": ["http://bbc.in/2c800ho"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde: ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7... https://t.co/kLKliOOhBR kontrahaber@gmail", "tweet_date": "2016-09-10T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine", "tweet_urls": ["https://eksisozluk.com/entry/62867129"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine:\nhttps://t.co/YsXEKWaD8N", "tweet_date": "2016-09-10T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde", "tweet_urls": ["http://bbc.in/2cNvFn5"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde https://t.co/uRztWSrVP5", "tweet_date": "2016-09-10T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["BBC", "takipedenitakipederim"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clintondan Trump destek\u00e7ilerine Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde", "tweet_urls": ["http://ift.tt/2cBLk5w"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#BBC: Hillary Clinton'dan Trump destek\u00e7ilerine: Yar\u0131s\u0131 ac\u0131nacak halde https://t.co/9YgbQsNEe2 #takipedenitakipederim", "tweet_date": "2016-09-10T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Kimsenin Hillaryi istedi\u011fi falan yokSadece kar\u015f\u0131s\u0131nda Trump var\nAsl\u0131nda onlara Reis laz\u0131m", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Kimsenin Hillary'i istedi\u011fi falan yok.Sadece kar\u015f\u0131s\u0131nda Trump var.\nAsl\u0131nda onlara Reis laz\u0131m.", "tweet_date": "2016-09-10T09:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["Trump"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary adam \u00f6ld\u00fcrse bile soru\u015fturulmaz", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hakana/status/774522899432611840"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#Trump:\"Hillary adam \u00f6ld\u00fcrse bile soru\u015fturulmaz\" https://t.co/RSXgDWRgNt", "tweet_date": "2016-09-10T09:00:00"}
{"tweet_emoticons": ["\ud83d\ude0a"], "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Olanca \u00e7evrelerin Hillary deste\u011fine ra\u011fmen hata yapmazsa Trump geliyor gibi", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Reuters/status/774383141570154496"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Olanca \u00e7evrelerin Hillary deste\u011fine ra\u011fmen, hata yapmazsa Trump geliyor gibi... \ud83d\ude0a https://t.co/uSuQ2xpuou", "tweet_date": "2016-09-09T23:00:00"}
{"tweet_emoticons": ["\ud83d\ude00"], "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Adaylardan \u015fa\u015f\u0131rtan sorular\nJohnson Halep nedir\nHillary S\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f email nedir\nTrump Ger\u00e7ek nedir", "tweet_urls": ["https://twitter.com/ianbremmer/status/774342884069896192"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Adaylardan \u015fa\u015f\u0131rtan sorular:\ud83d\ude00\nJohnson: Halep nedir?\nHillary: S\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f e-mail nedir?\nTrump: Ger\u00e7ek nedir? https://t.co/A26sNnLgl4", "tweet_date": "2016-09-09T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Sa\u011fduyunun Sesi"], "text_tr": "velet 12 ya\u015f\u0131nda hillary trump falan diyo akl\u0131m\u0131 ka\u00e7\u0131rcam sjsjd", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@thegovernmentr velet 12 ya\u015f\u0131nda hillary trump falan diyo akl\u0131m\u0131 ka\u00e7\u0131rcam sjsjd https://t.co/eWVGWDi93k", "tweet_date": "2016-09-09T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["berkcanamerikada"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "plastik makyajla donald trump ol ve partnerinle birlikte apaci dansi yap partnerin de ayni sekilde hillary c olabilir", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#berkcanamerikada plastik makyajla donald trump ol ve partnerinle birlikte apaci dansi yap partnerin de ayni sekilde hillary c. olabilir", "tweet_date": "2016-09-09T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump RT\u2019den Larry King\u2019e konu\u015ftu Irak sava\u015f\u0131 Hillary ve daha fazlas\u0131\u2026", "tweet_urls": ["http://apsnynews.tk/?p=28818"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump, RT\u2019den Larry King\u2019e konu\u015ftu: Irak sava\u015f\u0131, Hillary ve daha fazlas\u0131\u2026 https://t.co/hiQ4pbQ9Vg", "tweet_date": "2016-09-09T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump RT\u2019den Larry King\u2019e konu\u015ftu Irak sava\u015f\u0131 Hillary ve daha fazlas\u0131", "tweet_urls": ["http://fb.me/4gu3JIbp2"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump, RT\u2019den Larry King\u2019e konu\u015ftu: Irak sava\u015f\u0131, Hillary ve daha fazlas\u0131... https://t.co/xtLDl78XEk", "tweet_date": "2016-09-09T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["Trump", "RT", "LarryKing"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "\u2019den \u2019e konu\u015ftu Irak sava\u015f\u0131 Hillary ve daha fazlas\u0131", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/cgc6"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#Trump, #RT\u2019den #LarryKing\u2019e konu\u015ftu: Irak sava\u015f\u0131, Hillary ve daha fazlas\u0131...\nhttps://t.co/iZRdQ23v9d https://t.co/zgLhQVOEeB", "tweet_date": "2016-09-09T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABDde ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump son ankette y\u00fczde 49luk oy oran\u0131na ula\u015fm\u0131\u015f", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD'de ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump, son ankette y\u00fczde 49'luk oy oran\u0131na ula\u015fm\u0131\u015f", "tweet_date": "2016-09-09T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Cn\u0131n Ba\u015fkan olmas\u0131; RusyaABDyi yak\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131p \u00c7ine \u00f6nlem alma plan\u0131 olan D Trump\u0131n aksi y\u00f6ndeki geli\u015fmelerine sebebiyet verecek", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary C.'n\u0131n Ba\u015fkan olmas\u0131; Rusya-ABD'yi yak\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131p \u00c7ine \u00f6nlem alma plan\u0131 olan D. Trump'\u0131n aksi y\u00f6ndeki geli\u015fmelerine sebebiyet verecek", "tweet_date": "2016-09-09T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABDnin yeni ba\u015fkan\u0131n\u0131n da Trump olmas\u0131n\u0131 istemiyorum vazge\u00e7tim Hainlikleri belli olan Hillary C gelsin biz de hep tedbirli devam edelim", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD'nin yeni ba\u015fkan\u0131n\u0131n da Trump olmas\u0131n\u0131 istemiyorum, vazge\u00e7tim. Hainlikleri belli olan Hillary C. gelsin biz de hep tedbirli devam edelim", "tweet_date": "2016-09-09T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "HillaryTrump farketmez k\u00fcf\u00fcr tek millettir lakin Trump k\u00fcresel sermaye cephesine y\u00f6nelik sa\u011flam bir darbe olabilir", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary/Trump farketmez k\u00fcf\u00fcr tek millettir lakin Trump k\u00fcresel sermaye cephesine y\u00f6nelik sa\u011flam bir darbe olabilir.", "tweet_date": "2016-09-09T09:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Clinton\u2019dan Putini \u00f6ven Trump\u2019a yan\u0131tABDde Demokrat Partinin ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton Cumhuriyet\u00e7i Parti", "tweet_urls": ["http://www.haberdex.com/dunya/Clinton-dan-Putin-i-oven-Trump-a-yanit/29033"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Clinton\u2019dan Putin'i \u00f6ven Trump\u2019a yan\u0131t:ABD'de Demokrat Parti'nin ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton, Cumhuriyet\u00e7i Parti' https://t.co/jCDnJN0uh2", "tweet_date": "2016-09-09T08:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Clinton\u2019dan Putini \u00f6ven Trump\u2019a yan\u0131t ABDde Demokrat Partinin ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton Cumhuriyet\u00e7i", "tweet_urls": ["http://bit.ly/2cf2rt1"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Clinton\u2019dan Putin'i \u00f6ven Trump\u2019a yan\u0131t: ABD'de Demokrat Parti'nin ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton, Cumhuriyet\u00e7i ... https://t.co/3Zq6QeF87e", "tweet_date": "2016-09-09T08:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["ertan ozyigit"], "text_tr": "\u00dcst\u00fcn ak\u0131l Hillary i getirmeye kararl\u0131 fakat Trump se\u00e7ilebilir Sizce b\u00f6yle bir sonu\u00e7tan sonra suikast olur mu", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@ertanozyigit \u00dcst\u00fcn ak\u0131l Hillary i getirmeye kararl\u0131 fakat Trump se\u00e7ilebilir. Sizce b\u00f6yle bir sonu\u00e7tan sonra suikast olur mu!?", "tweet_date": "2016-09-09T06:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["YouTube"], "text_tr": "RACHEL MADDOW 9816 Donald Trump Hillary Clinton Commander in Chief Forum arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "tweet_urls": ["http://youtu.be/JBXhJMXrjZ4?a"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "RACHEL MADDOW 9/8/16 Donald Trump Hillary Clinton Commander in Chief Forum: @YouTube arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla https://t.co/CJ6Axxviuu", "tweet_date": "2016-09-09T03:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump Hillaryyi ezdi ge\u00e7ti", "tweet_urls": ["https://twitter.com/clydefrog991/status/774015570903793664"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump, Hillary'yi ezdi ge\u00e7ti https://t.co/mUg7mqcMTY", "tweet_date": "2016-09-08T23:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Abdullah \u00c7ift\u00e7i"], "text_tr": "Trumpsavunma sanayiine daha fazla yat\u0131r\u0131m diyorsava\u015f \u00f6l\u00fcmlere devam diyorhillary desen belliikiside bizim i\u00e7in hay\u0131rs\u0131z", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@abdullahciftcib Trump,savunma sanayiine daha fazla yat\u0131r\u0131m diyor,sava\u015f \u00f6l\u00fcmlere devam diyor.hillary desen belli.ikiside bizim i\u00e7in hay\u0131rs\u0131z", "tweet_date": "2016-09-08T23:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Bu sebeple halk yeni sava\u015flar de\u011fil k\u00fcresel sorunlara duyarl\u0131 d\u00fcr\u00fcst ve yap\u0131c\u0131 politikac\u0131lar istiyor", "tweet_urls": ["http://nyti.ms/29RV5gf"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Bu sebeple halk yeni sava\u015flar de\u011fil k\u00fcresel sorunlara duyarl\u0131, d\u00fcr\u00fcst ve yap\u0131c\u0131 politikac\u0131lar istiyor. https://t.co/a5wTP1V4kH", "tweet_date": "2016-09-08T22:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump\u2019\u0131n Putin \u2018a\u015fk\u0131\u2019 ABD Ba\u015fkan\u0131\u2019n\u0131 k\u0131zd\u0131rd\u0131Demokrat Partinin ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton ile NBC televizyon k", "tweet_urls": ["http://www.haberdex.com/dunya/Trump-in-Putin-aski-ABD-Baskani-ni-kizdirdi/28524"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump\u2019\u0131n Putin \u2018a\u015fk\u0131\u2019 ABD Ba\u015fkan\u0131\u2019n\u0131 k\u0131zd\u0131rd\u0131:Demokrat Parti'nin ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton ile NBC televizyon k https://t.co/UYD8799l1k", "tweet_date": "2016-09-08T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Rag\u0131p Soylu", "MSNBC"], "text_tr": "Trump ya da Hillarynin biliyor olmas\u0131 da bi\u015fey de\u011fi\u015ftirmiyor", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@ragipsoylu @MSNBC Trump ya da Hillary'nin biliyor olmas\u0131 da bi\u015fey de\u011fi\u015ftirmiyor:)", "tweet_date": "2016-09-08T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["S\u00f6zc\u00fc"], "text_tr": "H\u0130LLARY DETRUMP DA GE\u00c7M\u0130\u015e\u0130 KARANLIK K\u0130MSELERD\u0130RABD BUNLARA TESL\u0130M B\u0130R\u0130N\u0130N KAKKINDA KAT\u0130LL\u0130KD\u0130\u011eER\u0130N\u0130N SARKINTILIK VE TECAV\u00dc", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@gazetesozcu H\u0130LLARY DE,TRUMP DA GE\u00c7M\u0130\u015e\u0130 KARANLIK K\u0130MSELERD\u0130R.ABD BUNLARA TESL\u0130M !!B\u0130R\u0130N\u0130N KAKKINDA KAT\u0130LL\u0130K,D\u0130\u011eER\u0130N\u0130N SARKINTILIK VE TECAV\u00dc", "tweet_date": "2016-09-08T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["ertan ozyigit"], "text_tr": "Amerika da Trump m\u0131 gelmeli yoksa Hillary mi Yoksa ikiside ayn\u0131 yolun yolcusu mu", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@ertanozyigit Amerika da Trump m\u0131 gelmeli yoksa Hillary mi. Yoksa ikiside ayn\u0131 yolun yolcusu mu", "tweet_date": "2016-09-08T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "trumpla tehdit edip hillaryye raz\u0131 edemediklerinden biri de viggo", "tweet_urls": ["https://twitter.com/guardian/status/773918362644652040"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "trump'la tehdit edip hillary'ye raz\u0131 edemediklerinden biri de viggo https://t.co/jzboCsNGQb", "tweet_date": "2016-09-08T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["NowThis", "Hillary Clinton"], "text_tr": "trump iyi ba\u015fkan olur hillary iki y\u00fczl\u00fc iyi ba\u015fkan de\u011fil halk\u0131na kahpelik yap\u0131yor", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@nowthisnews @HillaryClinton trump iyi ba\u015fkan olur hillary iki y\u00fczl\u00fc iyi ba\u015fkan de\u011fil halk\u0131na kahpelik yap\u0131yor", "tweet_date": "2016-09-08T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Clinton\u2019dan Trump\u2019a yan\u0131t  Hillary Clinton cumhuriyet\u00e7ilerin ba\u015fkan aday\u0131 Donald Trump\u2019\u0131n Rus lider Vladimir", "tweet_urls": ["http://ow.ly/mSR1504iN4i"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Clinton\u2019dan Trump\u2019a yan\u0131t - Hillary Clinton, cumhuriyet\u00e7ilerin ba\u015fkan aday\u0131 Donald Trump\u2019\u0131n Rus lider Vladimir ... https://t.co/rdSJ7ZNuIz", "tweet_date": "2016-09-08T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Yaninda Trump ile Hillaryyi de verseniz olmaz", "tweet_urls": ["https://twitter.com/ensari622/status/773875341156880384"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Yaninda Trump ile Hillary'yi de verseniz olmaz.:)) https://t.co/m0TZYXjntH", "tweet_date": "2016-09-08T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Murat Soydan", "Barcelona Ko\u015fusu", "Fuat Cevahir"], "text_tr": "peki trump dedi\u011fi gibi prangalara ra\u011fmen mi kazanacak yoksa asl\u0131nda hillary yerine trump m\u0131 destekleniyor", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@soydanmr @Ajaxidmani @CevahirFc peki trump dedi\u011fi gibi prangalara ra\u011fmen mi kazanacak yoksa asl\u0131nda hillary yerine trump m\u0131 destekleniyor", "tweet_date": "2016-09-08T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["America", "Hillary", "haberinvarm\u0131"], "tweet_mentions": ["Donald J. Trump"], "text_tr": "Donald Trump tepki \u00e7eken o Tweeti savundu", "tweet_urls": ["http://www.mansethaber.com/donald-trump-tepki-ceken-o-tweet-i-savundu/21286/"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump, tepki \u00e7eken o Tweet'i savundu https://t.co/nFechSlsVS @realDonaldTrump #America #Hillary #haberinvarm\u0131 https://t.co/bYXw6OeMxR", "tweet_date": "2016-09-08T08:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "\u0130stenmeyen  bir Abd ve Hillarynin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7en bir Trump", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "\u0130stenmeyen  bir Abd ve Hillary'nin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7en bir Trump. https://t.co/pT5HJG68RM", "tweet_date": "2016-09-08T06:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Tatiana Wright", "Hillary Clinton"], "text_tr": "trump iyi ba\u015fkan olur hillary iki y\u00fczl\u00fc", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@twright55 @HillaryClinton trump iyi ba\u015fkan olur hillary iki y\u00fczl\u00fc", "tweet_date": "2016-09-08T01:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Diken"], "text_tr": "hillary ile u\u011fra\u015f\u0131rken Trump da bo\u015f ge\u00e7mez umar\u0131m\nY\u00fcce birle\u015fik devletler milleti ecdad\u0131n\u0131 aniyor", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@DikenComTr hillary ile u\u011fra\u015f\u0131rken Trump da bo\u015f ge\u00e7mez umar\u0131m\nY\u00fcce birle\u015fik devletler milleti ecdad\u0131n\u0131 aniyor", "tweet_date": "2016-09-08T01:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["Trump"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Zaten is adamlarindan siyasetci olmaz vatandasi dusunse Hillarye tarihi fark atacak o askeriyeyi buyutmekten bahsediyor", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Zaten is adamlarindan siyasetci olmaz. #Trump vatandasi dusunse Hillary'e tarihi fark atacak, o askeriyeyi buyutmekten bahsediyor.", "tweet_date": "2016-09-08T01:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Donald Trump Tr"], "text_tr": "hillary ne yaparsa yaps\u0131n g\u00f6klerden gelen bir karar vard\u0131r Trump\u0131 ba\u015fkan yapt\u0131raca\u011f\u0131z", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@DonaldTrump_Tr hillary ne yaparsa yaps\u0131n g\u00f6klerden gelen bir karar vard\u0131r. Trump'\u0131 ba\u015fkan yapt\u0131raca\u011f\u0131z !", "tweet_date": "2016-09-07T22:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Donald J. Trump"], "text_tr": "Bug\u00fcn ald\u0131\u011f\u0131m g\u00fczel haberlerden bir tanesi \u015fu Trump Ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillarye 3 puan fark atm\u0131\u015f durumda", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Bug\u00fcn ald\u0131\u011f\u0131m g\u00fczel haberlerden bir tanesi \u015fu: Trump Ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary'e 3 puan fark atm\u0131\u015f durumda. @realDonaldTrump", "tweet_date": "2016-09-07T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Sahil Kapur", "Edip Y\u00fcksel"], "text_tr": "trump kafirse hillary m\u00fcnaf\u0131kt\u0131r fetoya destek veren m\u00fcnaf\u0131k hillarye oy yok", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@sahilkapur @edipyuksel trump kafirse hillary m\u00fcnaf\u0131kt\u0131r fetoya destek veren m\u00fcnaf\u0131k hillarye oy yok", "tweet_date": "2016-09-07T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["I LOVE THIS GAME !", "Mehmet Akif Okur"], "text_tr": "hillary ile obama aras\u0131nda teorik olarak bir fark yokAyn\u0131 siyaseti g\u00fcd\u00fcyorlar ama Trump kazan\u0131rsa \u00e7ok acayip olur", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@frtgnydn @MehmetAkifOkur hillary ile obama aras\u0131nda teorik olarak bir fark yok.Ayn\u0131 siyaseti g\u00fcd\u00fcyorlar ama Trump kazan\u0131rsa \u00e7ok acayip olur", "tweet_date": "2016-09-07T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump her nekadar Hillary ile anketlerde arayi kapatsadakendisine en buyuk kazik kendi Partisinden geliyorPartide Trumpa guvendestek yok", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump her nekadar Hillary ile anketlerde arayi kapatsada,kendisine en buyuk kazik kendi Partisinden geliyor.Partide Trumpa guven-destek yok.", "tweet_date": "2016-09-07T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABD Ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda son anketlerde Trump Hillarynin 2puan \u00f6n\u00fcnde \u00e7\u0131ksa da se\u00e7ime 2hafta kala anket sonu\u00e7lar\u0131 do\u011fruyu g\u00f6sterir", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD Ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda son anketlerde Trump, Hillary'nin 2puan \u00f6n\u00fcnde \u00e7\u0131ksa da se\u00e7ime 2hafta kala anket sonu\u00e7lar\u0131 do\u011fruyu g\u00f6sterir.", "tweet_date": "2016-09-07T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump Erdo\u011fan Hillary K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu olmu\u015f resmen Bu tabloda Trump\u0131n son ataklar\u0131 gayet normal", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump Erdo\u011fan Hillary K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu olmu\u015f resmen. Bu tabloda Trump'\u0131n son ataklar\u0131 gayet normal", "tweet_date": "2016-09-07T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "\u00dc\u015fenmedim bakt\u0131m ve Clinton\u0131n son 20 tvitinin 16s\u0131nda Trump s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc varken; Trumpta sadece 2 tvitte Hillary ge\u00e7iyor", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "\u00dc\u015fenmedim bakt\u0131m ve Clinton'\u0131n son 20 tvitinin 16's\u0131nda Trump s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc varken; Trump'ta sadece 2 tvitte Hillary ge\u00e7iyor.", "tweet_date": "2016-09-07T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Son anketlerde trump 45 hillary 43 boku yedik", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Son anketlerde trump %45 hillary %43 boku yedik", "tweet_date": "2016-09-07T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Abd aday\u0131 Trump m\u00fcsl\u00fcman d\u00fc\u015fman\u0131ba\u015fka adaym\u0131 yok AbddeTrump t\u00fcrkleri abd den atmazsa \u015fa\u015f\u0131rmamHillary ise fet\u00f6 destek\u00e7isi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Abd aday\u0131 Trump m\u00fcsl\u00fcman d\u00fc\u015fman\u0131,ba\u015fka adaym\u0131 yok Abd'de.Trump t\u00fcrkleri abd den atmazsa \u015fa\u015f\u0131rmam,Hillary ise fet\u00f6 destek\u00e7isi", "tweet_date": "2016-09-07T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Fet\u00f6put perest antisosyal ki\u015filik bozuklu\u011fu olan abd k\u00f6pe\u011fi ne zaman teslim edecekAbd nin ba\u015f\u0131nda trump islam d\u00fc\u015fman\u0131 hillary ajand\u0131r", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Fet\u00f6,put perest antisosyal ki\u015filik bozuklu\u011fu olan abd k\u00f6pe\u011fi ne zaman teslim edecek?Abd nin ba\u015f\u0131nda trump islam d\u00fc\u015fman\u0131 hillary ajand\u0131r", "tweet_date": "2016-09-07T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "bu durumda Trump kampanyas\u0131na yap\u0131lam\u0131yor \u00e7\u00fcnk\u00fc orta\u011f\u0131 Pence vali Hillary ve orta\u011f\u0131 Kainede ise b\u00f6yle bir sorun yok \u015eansl\u0131lar", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "bu durumda Trump kampanyas\u0131na yap\u0131lam\u0131yor \u00e7\u00fcnk\u00fc orta\u011f\u0131 Pence vali. Hillary ve orta\u011f\u0131 Kaine'de ise b\u00f6yle bir sorun yok. \u015eansl\u0131lar :)", "tweet_date": "2016-09-07T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillar clinton geriye d\u00fc\u015ft\u00fc trump \u00f6nde 4542 oldu Rutin abd pazarlamas\u0131 sonu\u00e7 belli Hillary ba\u015fkan", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillar clinton geriye d\u00fc\u015ft\u00fc trump \u00f6nde %45-%42 oldu... Rutin abd pazarlamas\u0131 sonu\u00e7 belli.. Hillary ba\u015fkan", "tweet_date": "2016-09-07T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary nin \u00e7evresni saran Kissenger Brzezinski Cheney Rumsfeld Bushgiller Alternatif Trump Kader utans\u0131n ama ya", "tweet_urls": ["https://twitter.com/wikileaks/status/773521238832611328"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary' nin \u00e7evresni saran Kissenger Brzezinski Cheney Rumsfeld Bushgiller. Alternatif: Trump. Kader utans\u0131n ama ya https://t.co/Xx8asTmMJp", "tweet_date": "2016-09-07T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Sara Stephany Smith"], "text_tr": "Ha gayret Sar\u0131\u015f\u0131n BombaBu gidi\u015fte Elvis Trump\u0131 Abd ba\u015fkan\u0131 yapacaks\u0131n Elvis Trump \u00d6nceden Hillarynin Arkas\u0131ndayd\u0131\u015fimdi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Ha gayret Sar\u0131\u015f\u0131n Bomba.Bu gidi\u015fte Elvis Trump'\u0131 Abd ba\u015fkan\u0131 yapacaks\u0131n. Elvis Trump \u00d6nceden Hillary'nin Arkas\u0131ndayd\u0131,\u015fimdi ++  @saratrump1", "tweet_date": "2016-09-07T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["America"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "daki se\u00e7im anketlerind2 Donald Trump 2 puan Hillary \u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti", "tweet_urls": ["https://twitter.com/realDonaldTrump/status/773140953133641729"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#America daki se\u00e7im anketlerind2 Donald Trump 2 puan Hillary \u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti. https://t.co/zDemv1rAeM", "tweet_date": "2016-09-07T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clinton kaybeden mi olacakAmerika Birle\u015fik DevletleriABD ba\u015fkanl\u0131k adaylar\u0131 Cumhuriyet\u00e7i Donald Trump", "tweet_urls": ["http://www.haberdex.com/dunya/Hillary-Clinton-kaybeden-mi-olacak/26271"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton kaybeden mi olacak?:Amerika Birle\u015fik Devletleri(ABD) ba\u015fkanl\u0131k adaylar\u0131 Cumhuriyet\u00e7i Donald Trump  https://t.co/gpVzZok7tE", "tweet_date": "2016-09-07T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump Hillary Clinton\u0131 ge\u00e7ti", "tweet_urls": ["http://www.vaziyet.com.tr/dunya/donald-trump-hillary-clinton-i-gecti-h6812.html"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump, Hillary Clinton'\u0131 ge\u00e7ti\nhttps://t.co/WSSeMNCRKb https://t.co/eucWRfnyKX", "tweet_date": "2016-09-07T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Abdullah \u00c7ift\u00e7i"], "text_tr": "trump gelsin hillary \u015feytan\u0131n\u0131n yerine", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@abdullahciftcib trump gelsin hillary \u015feytan\u0131n\u0131n yerine...", "tweet_date": "2016-09-07T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump\u2019\u0131n \u00f6ne ge\u00e7i\u015fiyle", "tweet_urls": ["https://twitter.com/yusuf_ozhan/status/773169400702701568", "https://www.washingtonpost.com/opinions/hillary-clinton-cant-shake-her-elite-pedigree-but-shes-better-off-not-trying/2016/09/06/7100ce94-7479-11e6-8149-b8d05321db62_story.html?utm_term=.adebbe7de86d"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump\u2019\u0131n \u00f6ne ge\u00e7i\u015fiyle (https://t.co/S7cp2qnTGn) \u201cHillary, elit s\u0131n\u0131ftan olmad\u0131\u011f\u0131 taklidinden vazge\u00e7meli.\u201d https://t.co/l3wVWFtEM1", "tweet_date": "2016-09-07T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Odatv"], "text_tr": "No worry Trump cinsel Hillary n\u00f6ropsi\u015fik nedenlerle \u0131skartaya \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131yla Obi\u015fin ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 bi s\u00fcre daha devam eder", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@odatv  No worry! Trump cinsel, Hillary n\u00f6ro-psi\u015fik nedenlerle \u0131skartaya \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131yla, Obi\u015fin ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 bi s\u00fcre daha devam eder.", "tweet_date": "2016-09-07T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["VoteTrump"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "B\u00f6yle s\u00fcsl\u00fc yalanlar fahi\u015fe hillary yerine yinede orospu \u00e7ocu\u011fu trump", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hillaryclinton/status/773353464223129601"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "B\u00f6yle s\u00fcsl\u00fc yalanlar fahi\u015fe hillary yerine yinede orospu \u00e7ocu\u011fu trump #VoteTrump  https://t.co/zpBudwMNg3", "tweet_date": "2016-09-07T09:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump \u00f6nde diyorlar ama son dakikada derin devlet Hillarye \u00e7al\u0131\u015f\u0131r ve onu se\u00e7tirirBirzamanlar Bush i\u00e7in yapt\u0131klar\u0131 gibi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump \u00f6nde diyorlar ama son dakikada derin devlet Hillary\"e \u00e7al\u0131\u015f\u0131r ve onu se\u00e7tirir.Birzamanlar Bush i\u00e7in yapt\u0131klar\u0131 gibi !", "tweet_date": "2016-09-07T09:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["H\u00fcsamettin Akkaya", "Koray Pehlivano\u011flu"], "text_tr": "hillary fetocu ben Trump gelsin isterim Hillary kaos olacak Trump belki olmaz", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@hakk64 hillary fetocu:)) ben Trump gelsin isterim. Hillary kaos olacak. Trump 'belki' olmaz... :-/ @korayphlvglu", "tweet_date": "2016-09-07T08:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "O \u00e7ok be\u011fendi\u011finiz ABDnin HillaryTrumptan ba\u015fka se\u00e7ene\u011finin olmamas\u0131 \u00e7ok vahim RTEKK ikilisi \u00e7ok daha kaliteli duruyor", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "O \u00e7ok be\u011fendi\u011finiz ABD'nin Hillary-Trump'tan ba\u015fka se\u00e7ene\u011finin olmamas\u0131 \u00e7ok vahim. RTE-KK ikilisi \u00e7ok daha kaliteli duruyor.", "tweet_date": "2016-09-07T08:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["bikaynak"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump son ankette Hillary Clinton\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti", "tweet_urls": ["http://bikaynak.com/2016/09/07/donald-trump-son-ankette-hillary-clintonin-onune-gecti"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump, son ankette Hillary Clinton'\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti #bikaynak\nhttps://t.co/UI1weCz8G6", "tweet_date": "2016-09-07T06:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["serkan inci"], "text_tr": "yahudi kesimi b\u00fct\u00fcn deste\u011fini Hillarye yap\u0131yor Y\u00fcr\u00fcrse oradan y\u00fcr\u00fcr bu kad\u0131n Di\u011fer t\u00fcrl\u00fc Trump al\u0131r", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@srkninci yahudi kesimi b\u00fct\u00fcn deste\u011fini Hillary'e yap\u0131yor. Y\u00fcr\u00fcrse oradan y\u00fcr\u00fcr bu kad\u0131n. Di\u011fer t\u00fcrl\u00fc Trump al\u0131r.", "tweet_date": "2016-09-07T06:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["YouTube"], "text_tr": "Pam Bondi says she wont be bullied by Hillary Clinton over Donald Trump donation arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "tweet_urls": ["http://youtu.be/3cpkRLXamxU?a"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Pam Bondi says she won't be 'bullied' by Hillary Clinton over Donald Trump donation: @YouTube arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla https://t.co/ODwTNameRx", "tweet_date": "2016-09-07T05:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump\u0131n alg\u0131 kodlar\u0131n\u0131 daha dikkatli incelemek gerekiyor Neyi vadediyor Neyi edemiyor", "tweet_urls": ["http://m.haberturk.com/dunya/haber/1293300-donald-trump-hillary-clintoni-gecti"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump'\u0131n alg\u0131 kodlar\u0131n\u0131 daha dikkatli incelemek gerekiyor. Neyi vadediyor? Neyi edemiyor? https://t.co/jm9VVe3MoD", "tweet_date": "2016-09-07T00:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump Hillary Clinton\u0131 ge\u00e7ti", "tweet_urls": ["http://www.vaziyet.com.tr/dunya/donald-trump-hillary-clinton-i-gecti-h6812.html"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump, Hillary Clinton'\u0131 ge\u00e7ti\nhttps://t.co/WSSeMNUsBJ https://t.co/xaXqhLN3lt", "tweet_date": "2016-09-06T23:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump \u015fov yap\u0131yor Abd derin devletinin kontroll\u00fc aday\u0131 tabiki se\u00e7ime yak\u0131n Hillary lehine tav\u0131rlar sergileyecek", "tweet_urls": ["https://twitter.com/cnn/status/773283133512904704"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump \u015fov yap\u0131yor Abd derin devletinin kontroll\u00fc aday\u0131 tabiki se\u00e7ime yak\u0131n Hillary lehine tav\u0131rlar sergileyecek https://t.co/en8HH0qdYa", "tweet_date": "2016-09-06T23:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["serkan inci"], "text_tr": "Bu d\u00fcnya bana Trump\u0131 bile desteklettirdi ya harbiden \u00e7ivisi \u00e7\u0131km\u0131\u015f bu aleminHillaryin arkas\u0131nda Neoconlar=KanSava\u015f var", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@srkninci Bu d\u00fcnya bana Trump'\u0131 bile desteklettirdi ya harbiden \u00e7ivisi \u00e7\u0131km\u0131\u015f bu alemin.Hillary'in arkas\u0131nda (Neoconlar=Kan,Sava\u015f) var.", "tweet_date": "2016-09-06T23:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["OzanTopalSouza"], "text_tr": "De\u011fil Hillary ezelden beri asker karakterliydi Her a\u00e7\u0131klamas\u0131nda agresif politikadan bahsediyordu Trump bu y\u00fczden b\u00fcy\u00fcd\u00fc", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@KuytEmenikeSow De\u011fil. Hillary ezelden beri asker karakterliydi. Her a\u00e7\u0131klamas\u0131nda agresif politikadan bahsediyordu. Trump bu y\u00fczden b\u00fcy\u00fcd\u00fc.", "tweet_date": "2016-09-06T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["OzanTopalSouza"], "text_tr": "Hillary se\u00e7ilirse asla teslim etmez Trump ise T\u00fcrkiyeyi sevdi\u011fini s\u00f6yledi ve gerekli ne destek istiyorlarsa verece\u011fim dedi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@KuytEmenikeSow Hillary se\u00e7ilirse asla teslim etmez. Trump ise T\u00fcrkiye'yi sevdi\u011fini s\u00f6yledi ve gerekli ne destek istiyorlarsa verece\u011fim dedi", "tweet_date": "2016-09-06T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Amerikan\u0131n Sesine g\u00f6re  Trump anketlerde  Hillary Clintonun 2 puan \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mi\u015f  metin m\u00fcnir aylar \u00f6nce bunu \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "\"Amerikan\u0131n Sesine g\u00f6re  Trump anketlerde  Hillary Clinton'un 2 puan \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mi\u015f...\"  metin m\u00fcnir aylar \u00f6nce bunu \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc...!!!!", "tweet_date": "2016-09-06T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump son ankete g\u00f6re Clintonun 2 puan \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti", "tweet_urls": ["http://hbr.tk/ecuvOF"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump son ankete g\u00f6re Clinton'un 2 puan \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti https://t.co/eCyE9e5g4x https://t.co/nDACn0C9ah", "tweet_date": "2016-09-06T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "CNNORCnin yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 son ankete g\u00f6re Donald Trump Hillary Clintonla aras\u0131ndaki 11 puan fark\u0131 kapat\u0131p \u00f6ne ge\u00e7ti", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "CNN/ORC'nin yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 son ankete g\u00f6re Donald Trump, Hillary Clinton'la aras\u0131ndaki 11 puan fark\u0131 kapat\u0131p \u00f6ne ge\u00e7ti. https://t.co/RxmrCy1KYs", "tweet_date": "2016-09-06T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABDde sava\u015f yanl\u0131s\u0131 Hillary Clinton kazan\u0131rTrump isese\u00e7imlerde siyasi bir fig\u00fcrand\u0131rABD sorunlar\u0131 unutturmak i\u00e7in devaml\u0131 sava\u015f \u00e7\u0131kar\u0131r", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD'de sava\u015f yanl\u0131s\u0131 Hillary Clinton kazan\u0131r,Trump ise,se\u00e7imlerde siyasi bir fig\u00fcrand\u0131r.ABD sorunlar\u0131 unutturmak i\u00e7in devaml\u0131 sava\u015f \u00e7\u0131kar\u0131r.", "tweet_date": "2016-09-06T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["reddi\u00fczzaman"], "text_tr": "gercekten trump kazans\u0131n Hillary kazanirsa hic bise degismez trump belliki degistirecek", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@nihilist75 gercekten trump kazans\u0131n. Hillary kazanirsa hic bise degismez trump belliki degistirecek", "tweet_date": "2016-09-06T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump anketlerde \u00f6ne ge\u00e7mi\u015f \u00dcst ak\u0131l Hillaryi se\u00e7tirmek i\u00e7in ortado\u011fuda ba\u015far\u0131 sa\u011flamal\u0131 Her \u015feyi yapacaklar Yoksa \u00e7\u00f6kecekler", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump anketlerde \u00f6ne ge\u00e7mi\u015f. \u00dcst ak\u0131l Hillary'i se\u00e7tirmek i\u00e7in ortado\u011fuda ba\u015far\u0131 sa\u011flamal\u0131. Her \u015feyi yapacaklar. Yoksa \u00e7\u00f6kecekler..", "tweet_date": "2016-09-06T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["ABD", "Trump", "Clinton"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "\u2019de CNNORC anketi Cumhuriyet\u00e7i aday Donald \u2019\u0131n 45 Demokrat rakibi Hillary 43\u2019\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti\u011fini g\u00f6sterdi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#ABD\u2019de CNN/ORC anketi, Cumhuriyet\u00e7i aday Donald #Trump\u2019\u0131n (%45) Demokrat rakibi Hillary #Clinton (%43)\u2019\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti\u011fini g\u00f6sterdi.", "tweet_date": "2016-09-06T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Bence de Trump kazans\u0131n Daha iyi oldu\u011fu i\u00e7in de\u011fil d\u00fcnya onu hak etti\u011fi i\u00e7in Bir de Hillary \u00e7ok itici", "tweet_urls": ["https://twitter.com/nihilist75/status/773232386784038912"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Bence de Trump kazans\u0131n. Daha iyi oldu\u011fu i\u00e7in de\u011fil, d\u00fcnya onu hak etti\u011fi i\u00e7in. (Bir de Hillary \u00e7ok itici) https://t.co/IFLq7bljoH", "tweet_date": "2016-09-06T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["mad"], "text_tr": "Hillary se\u00e7ilmi\u015f bile Trump hikaye yav", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@atgmad Hillary se\u00e7ilmi\u015f bile, Trump hikaye yav.", "tweet_date": "2016-09-06T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Ferhat Budak"], "text_tr": "trump daha radikal d\u0131\u015fa kar\u015f\u0131 ama tehlikenin ne oldu\u011funu bilirsin hillary ise sinsi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@ferhat_budak trump daha radikal d\u0131\u015fa kar\u015f\u0131. ama tehlikenin ne oldu\u011funu bilirsin. hillary ise sinsi.", "tweet_date": "2016-09-06T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["MakeAmericaGreatAgain"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "CNNin ortak yapt\u0131\u011f\u0131 eyl\u00fcl ba\u015f\u0131 anketinde TrumpHillary kafa kafaya g\u00f6r\u00fcn\u00fcyo hadi in\u015f d", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "CNN'in ortak yapt\u0131\u011f\u0131 eyl\u00fcl ba\u015f\u0131 anketinde Trump-Hillary kafa kafaya g\u00f6r\u00fcn\u00fcyo hadi in\u015f :d #MakeAmericaGreatAgain", "tweet_date": "2016-09-06T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Ferhat Budak"], "text_tr": "ikisi de ayn\u0131 bokun laciverti trumpun ne bok oldu\u011fu belli esas tehlike hillary", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@ferhat_budak ikisi de ayn\u0131 bokun laciverti. trump'un ne bok oldu\u011fu belli.. esas tehlike hillary..", "tweet_date": "2016-09-06T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "b\u00fct\u00fcn k\u00f6\u015feleri tutanlar hillary i istedi\u011fi i\u00e7in halk trump diyor olabilir mi", "tweet_urls": ["https://twitter.com/SelimAtalayNY/status/773148462934175745"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "b\u00fct\u00fcn k\u00f6\u015feleri tutanlar hillary i istedi\u011fi i\u00e7in halk trump diyor olabilir mi? https://t.co/J2NQKMVfxI", "tweet_date": "2016-09-06T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Sabah Gazetesi"], "text_tr": "Allah Allah ben mi yanl\u0131\u015f biliyorum yoksa FET\u00d6 paray\u0131 Hillary Teyzeye vermiyor muydu \u015eimdi Trump m\u0131 oldu \u0130lgin\u00e7", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@Sabah Allah Allah ben mi yanl\u0131\u015f biliyorum yoksa FET\u00d6 paray\u0131 Hillary Teyzeye vermiyor muydu? \u015eimdi Trump m\u0131 oldu? \u0130lgin\u00e7", "tweet_date": "2016-09-06T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABD ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump son ankette y\u00fczde 45lik oy oran\u0131na ula\u015farak Clinton\u0131 ge\u00e7ti 11", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump, son ankette y\u00fczde 45'lik oy oran\u0131na ula\u015farak Clinton'\u0131 ge\u00e7ti. 1/1", "tweet_date": "2016-09-06T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Sedat Kapano\u011flu"], "text_tr": "Ac\u0131y\u0131 \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcrede \u00e7ok yo\u011fun bir \u015fekilde ya\u015famak m\u0131 yoksa \u00e7ok uzun s\u00fcrede az dozda ya\u015famak m\u0131 Trump vs Hillary", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@esesci Ac\u0131y\u0131 \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcrede \u00e7ok yo\u011fun bir \u015fekilde ya\u015famak m\u0131 yoksa \u00e7ok uzun s\u00fcrede az dozda ya\u015famak m\u0131, Trump vs Hillary.", "tweet_date": "2016-09-06T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Son anketlerde trump hillaryi ge\u00e7ti", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Son anketlerde trump hillary'i ge\u00e7ti", "tweet_date": "2016-09-06T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["D\u0130YANET BASIN"], "text_tr": "FET\u00d6 \u015ferefsizleri Hillaryi tuttu\u011fu i\u00e7in onlar\u0131n inad\u0131na m\u00fcsl\u00fcman d\u00fc\u015fman\u0131 Trumpu tutmak g\u00fcnah m\u0131", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "FET\u00d6 \u015ferefsizleri Hillary'i tuttu\u011fu i\u00e7in onlar\u0131n inad\u0131na m\u00fcsl\u00fcman d\u00fc\u015fman\u0131 Trump'u tutmak g\u00fcnah m\u0131? :) @diyanetbasin https://t.co/kvtd2d4Raa", "tweet_date": "2016-09-06T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clintona Donald Trump \u015foku", "tweet_urls": ["http://www.dosyahaber.com/evren/baskanlik-yarisinda-hillary-clinton-a-donald-trump-soku-h4208.html"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton'a Donald Trump \u015foku https://t.co/1aaTAb7csy", "tweet_date": "2016-09-06T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": ["\ud83d\ude09"], "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["MUSTAFA #HAL\u0130SDEM\u0130R"], "text_tr": "Trump in\u015faALLAH kazan\u0131r \u00e7\u00fcnk\u00fc onun ipini kimse elin de tutmuyor Hillary de bir kukla Trump\u0131n bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131 RE\u0130S de\u011fi\u015ftirr", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@MustafaTunc__ Trump in\u015faALLAH kazan\u0131r \u00e7\u00fcnk\u00fc onun ipini kimse elin de tutmuyor Hillary de bir kukla Trump'\u0131n bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131 RE\u0130S de\u011fi\u015ftirr \ud83d\ude09", "tweet_date": "2016-09-06T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["Trump"], "tweet_mentions": ["Aziz \u00dcstel"], "text_tr": "ABDdeki T\u00fcrk lobisi kurum ve \u015firketlerin 99 Fet\u00f6c\u00fc  Hillary gelirse i\u015fimiz k\u00f6t\u00fc demektir Fet\u00f6y\u00fc kaz\u0131yacak ki\u015fi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@aziz_ustell  ABD'deki T\u00fcrk lobisi, kurum ve \u015firketlerin %99 Fet\u00f6c\u00fc.  Hillary gelirse, i\u015fimiz k\u00f6t\u00fc demektir. Fet\u00f6'y\u00fc kaz\u0131yacak ki\u015fi #Trump", "tweet_date": "2016-09-06T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Donald J. Trump"], "text_tr": "T\u00fcrkler Trump\u0131 destekliyor Ter\u00f6r Hillaryi destekliyor Hurrah Trump", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@realDonaldTrump T\u00fcrkler Trump'\u0131 destekliyor. Ter\u00f6r Hillary'i destekliyor. Hurrah Trump", "tweet_date": "2016-09-06T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["serkan inci"], "text_tr": "Islama hepsi d\u00fcsmanTrumpHillary gibi Fet\u00f6den destek almiyo secimler icin ve fetoya gicikHillary demek Fetonun g\u00fcclenmesi demek", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@srkninci Islama hepsi d\u00fcsman.Trump,Hillary gibi Fet\u00f6den destek almiyo secimler icin ve fetoya gicik.Hillary demek Fetonun g\u00fcclenmesi demek.", "tweet_date": "2016-09-06T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["Trump"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABDde \u015fuan T\u00fcrkLobisi kurum ve \u015firketlerin 99 Fet\u00f6c\u00fc\nE\u011fer Hillary gelirse i\u015fimizk\u00f6t\u00fc\nFet\u00f6y\u00fc kaz\u0131yacak ki\u015fi", "tweet_urls": ["https://twitter.com/srkninci/status/773189604287676416"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD'de \u015fuan T\u00fcrkLobisi kurum ve \u015firketlerin %99 Fet\u00f6c\u00fc\nE\u011fer Hillary gelirse i\u015fimizk\u00f6t\u00fc\nFet\u00f6'y\u00fc kaz\u0131yacak ki\u015fi #Trump https://t.co/7SzQh4m7vc", "tweet_date": "2016-09-06T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Selim Atalay"], "text_tr": "hocam trump ve hillarynin suriyeye bak\u0131\u015f\u0131n\u0131 k\u0131yaslayabilir misiniz", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@SelimAtalayNY hocam, trump ve hillary'nin suriye'ye bak\u0131\u015f\u0131n\u0131 k\u0131yaslayabilir misiniz?", "tweet_date": "2016-09-06T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Mehmet Kaan"], "text_tr": "En az\u0131ndan adam ger\u00e7e\u011fi s\u00f6yl\u00fcyor Ayr\u0131ca Hillary gelirse FET\u00d6 i\u00e7in iyi olur TrumpFET\u00d6y\u00fc bitirebilir", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@murkoyunluu En az\u0131ndan adam ger\u00e7e\u011fi s\u00f6yl\u00fcyor. Ayr\u0131ca Hillary gelirse FET\u00d6 i\u00e7in iyi olur. Trump,FET\u00d6'y\u00fc bitirebilir.", "tweet_date": "2016-09-06T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": ["\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"], "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["serkan inci"], "text_tr": "anlayam\u0131yormusunuz Hillary d\u00fczenin adam\u0131 ama trump derincilerin  ba\u015f\u0131na bela  o gelirse \u00e7ok \u015fey de\u011fi\u015fir hillary haf\u0131z zaten", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@srkninci anlayam\u0131yormusunuz Hillary d\u00fczenin adam\u0131 ama trump derincilerin  ba\u015f\u0131na bela  o gelirse \u00e7ok \u015fey de\u011fi\u015fir, hillary haf\u0131z zaten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_date": "2016-09-06T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Aziz \u00dcstel"], "text_tr": "Trump kazan\u0131rsa ABD kendi derdiyle u\u011fra\u015f\u0131r Ama Hillary kazan\u0131rsa ABD t\u00fcm d\u00fcnyada \u00e7ok daha sald\u0131rgan olacakt\u0131r", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@aziz_ustell Trump kazan\u0131rsa ABD kendi derdiyle u\u011fra\u015f\u0131r. Ama Hillary kazan\u0131rsa ABD t\u00fcm d\u00fcnyada \u00e7ok daha sald\u0131rgan olacakt\u0131r.", "tweet_date": "2016-09-06T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Yusuf \u00d6zhan"], "text_tr": "Biji serok Trump Trump deli Hillaryden evlad\u0131r", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@Yusuf_Ozhan Biji serok Trump! Trump, deli Hillary'den evlad\u0131r.", "tweet_date": "2016-09-06T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump son ankette y\u00fczde 45lik oy oran\u0131na ula\u015ft\u0131", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump, son ankette y\u00fczde 45'lik oy oran\u0131na ula\u015ft\u0131.", "tweet_date": "2016-09-06T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "CNNORC anketine g\u00f6re Donald Trump iki puanla Hillary Clinton\u2019\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mi\u015f 45 vs 43", "tweet_urls": ["http://www.nytimes.com/2016/09/07/us/politics/poll-donald-trump-hillary-clinton.html"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "CNN/ORC anketine g\u00f6re Donald Trump iki puanla Hillary Clinton\u2019\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mi\u015f: %45 vs %43 https://t.co/AzizkcsYmB", "tweet_date": "2016-09-06T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABDde Donald Trump \u00f6ne ge\u00e7ti ABDde ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump son anke", "tweet_urls": ["http://bit.ly/2bUhM7R"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD'de Donald Trump \u00f6ne ge\u00e7ti!: ABD'de ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump, son anke... https://t.co/T0ZtMuZvdV", "tweet_date": "2016-09-06T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABDde Donald Trump \u00f6ne ge\u00e7ti ABDde ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump son anke", "tweet_urls": ["http://bit.ly/2bUhM7R"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD'de Donald Trump \u00f6ne ge\u00e7ti!: ABD'de ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump, son anke... https://t.co/Fx3kohjAhg", "tweet_date": "2016-09-06T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABDde Donald Trump \u00d6ne Ge\u00e7ti ABDde ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump son anke", "tweet_urls": ["http://tinyurl.com/zsoecbw"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD'de Donald Trump \u00d6ne Ge\u00e7ti!: ABD'de ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump, son anke... https://t.co/sQtR0LWoZf", "tweet_date": "2016-09-06T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["LarryStylinsonAlwaysSlay", "usa", "Election2016"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donal Trump g\u00f6r\u00fcn\u00fcrde k\u00f6t\u00fc\n\nHillary Clinton \u00f6z\u00fcnde\n\n\u0130brahim Kal\u0131n", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donal Trump g\u00f6r\u00fcn\u00fcrde k\u00f6t\u00fc\n\nHillary Clinton \u00f6z\u00fcnde...\n\n#LarryStylinsonAlwaysSlay \u0130brahim Kal\u0131n #usa #Election2016 https://t.co/FJXxAJ4wrk", "tweet_date": "2016-09-06T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump alerjisi \u00f6ks\u00fcr\u00fck yapt\u0131", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/ceyp"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "'Trump alerjisi' \u00f6ks\u00fcr\u00fck yapt\u0131 https://t.co/pbrik5Pj6g https://t.co/eyIWFcKqE1", "tweet_date": "2016-09-06T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Donald J. Trump"], "text_tr": "ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imi 8 Kas\u0131m \u00f6ncesi Anketlerde Trump Demokrat rakibi Hillary Clinton\u2019\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imi 8 Kas\u0131m \u00f6ncesi Anketlerde @realDonaldTrump Trump Demokrat rakibi Hillary Clinton\u2019\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti https://t.co/Ka5XqJbRnO", "tweet_date": "2016-09-06T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABDde son anket Trump \u00f6ne ge\u00e7tiABDde ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump son ankette", "tweet_urls": ["http://www.haberdex.com/turkiye/ABD-de-son-anket-Trump-one-gecti/25054"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD'de son anket: Trump \u00f6ne ge\u00e7ti:ABD'de ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131nda Hillary Clinton ile yar\u0131\u015fan Donald Trump, son ankette https://t.co/t3IcglNYCK", "tweet_date": "2016-09-06T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["Sonra\u015euS\u00f6z\u00fcYazd\u0131m"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump reis son ankette Hillary Clinton denen f\u0131\u015fk\u0131y\u0131 geride b\u0131rakt\u0131 Arkanday\u0131z Trump reis\nKazanacak kar\u0131\u015facak", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump reis, son ankette Hillary Clinton denen f\u0131\u015fk\u0131y\u0131 geride b\u0131rakt\u0131. Arkanday\u0131z Trump reis.\nKazanacak, kar\u0131\u015facak! #Sonra\u015euS\u00f6z\u00fcYazd\u0131m", "tweet_date": "2016-09-06T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Selim Atalay"], "text_tr": "Trump kazans\u0131n ki ; en az\u0131ndan iki y\u00fczl\u00fc de\u011fil  \nObama yada hillary gibi y\u00fcze g\u00fcl\u00fcp arkadan han\u00e7erlemez \nVuru\u015furuz", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@SelimAtalayNY \nTrump kazans\u0131n ki ; en az\u0131ndan iki y\u00fczl\u00fc de\u011fil . \nObama yada hillary gibi y\u00fcze g\u00fcl\u00fcp arkadan han\u00e7erlemez \nVuru\u015furuz :))", "tweet_date": "2016-09-06T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Cemil Barlas"], "text_tr": "Trump Hillary nin ba\u015fkanl\u0131k sigortas\u0131", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@secondvirus Trump Hillary nin ba\u015fkanl\u0131k sigortas\u0131.", "tweet_date": "2016-09-06T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["A\u00e7l\u0131kGrevi2nciG\u00fcn\u00fcnde"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABD ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerinde Trump 45\nHillary  43\n\nTrump imkans\u0131z dan\nKazanabilir haya gelmi\u015f Haydi Hay\u0131rl\u0131s\u0131", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerinde Trump %45\nHillary  %43\n\nTrump imkans\u0131z dan\nKazanabilir haya gelmi\u015f Haydi Hay\u0131rl\u0131s\u0131\n  #A\u00e7l\u0131kGrevi2nciG\u00fcn\u00fcnde", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Mitingde \u00f6ks\u00fcr\u00fck tutan Hillary Clinton Trump\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcnce alerjim tutuyor diye \u015faka yapm\u0131\u015fBu kad\u0131n P\u00fcff\u00fcn yay\u0131n y\u00f6netmeni falan olabilir", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Mitingde \u00f6ks\u00fcr\u00fck tutan Hillary Clinton, \"Trump'\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcnce alerjim tutuyor\" diye \u015faka yapm\u0131\u015f.Bu kad\u0131n P\u00fcff'\u00fcn yay\u0131n y\u00f6netmeni falan olabilir", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Deniz"], "text_tr": "ben tum twitlerini okuyorum 3 ana baslik var \n1hillary bunadi \n2trump or chaos\n3obama ww3 baslatacak", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@mutedden ben tum twitlerini okuyorum 3 ana baslik var: \n1-hillary bunadi \n2-trump or chaos\n3-obama ww3 baslatacak", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump 45\nHillary  43\n\nTrump imkans\u0131zdan\n\nKazanabilir ha ya geliyor \n\nYak\u0131nda hadi ya  Noktas\u0131na gelir", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump %45\nHillary  %43\n\nTrump -imkans\u0131z-dan\n\nKazanabilir ha- ya geliyor \n\nYak\u0131nda -hadi ya ! Noktas\u0131na gelir", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump bize d\u00fc\u015fman g\u00f6r\u00fcnse deFett\u00fc\u015fyan n\u0131n destekledi\u011fi Hillary daha iyidir D\u00fc\u015fman\u0131m\u0131nD\u00fc\u015fman\u0131 bana dost galiba ;;", "tweet_urls": ["https://twitter.com/dirilisimizhbr/status/773145601924034560"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump bize d\u00fc\u015fman g\u00f6r\u00fcnse de,Fett\u00fc\u015fyan n\u0131n destekledi\u011fi Hillary daha iyidir, D\u00fc\u015fman\u0131m\u0131n,D\u00fc\u015fman\u0131 bana dost galiba ;;) https://t.co/qjWnR7Gg9o", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillarynin ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131\n\nABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri kampanyas\u0131nda Donald Trump ile aras\u0131ndaki fark iyice azalan", "tweet_urls": ["http://fb.me/1lW13whaM"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary'nin ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131\n\nABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri kampanyas\u0131nda Donald Trump ile aras\u0131ndaki fark iyice azalan... https://t.co/ikuQTckdbk", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillarynin ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131\n\nABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri kampanyas\u0131nda Donald Trump ile aras\u0131ndaki fark iyice azalan", "tweet_urls": ["http://fb.me/4SmZt5TDh"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary'nin ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131\n\nABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri kampanyas\u0131nda Donald Trump ile aras\u0131ndaki fark iyice azalan... https://t.co/WRZWRxSXxv", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillarynin ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131\n\nABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri kampanyas\u0131nda Donald Trump ile aras\u0131ndaki fark iyice azalan", "tweet_urls": ["http://fb.me/Pu9FQXzI"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary'nin ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131\n\nABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri kampanyas\u0131nda Donald Trump ile aras\u0131ndaki fark iyice azalan... https://t.co/45yh24ujBB", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["benimtak\u0131nt\u0131m"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "trump \u015ferefsiz \u00f6nde 2 puanla onu durdurmam gerek namuzsuz hillary iyi \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor yada \u015ferefsiz trump oy \u00e7al\u0131yor pis h\u0131rs\u0131z", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#benimtak\u0131nt\u0131m trump \u015ferefsiz \u00f6nde 2 puanla onu durdurmam gerek namuzsuz hillary iyi \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor yada \u015ferefsiz trump oy \u00e7al\u0131yor pis h\u0131rs\u0131z", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "trump reis hillary keva\u015fesine 2 lik fark atm\u0131\u015f seni ba\u015fkan yapaca\u011f\u0131z donaldddd", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "trump reis hillary keva\u015fesine %2 lik fark atm\u0131\u015f. seni ba\u015fkan yapaca\u011f\u0131z donaldddd", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Clintondan \u00f6ks\u00fcr\u00fck esprisi Ne zaman Trump\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnsem ABDde Demokratlar\u0131n ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton se\u00e7im", "tweet_urls": ["http://www.haberdex.com/dunya/Clinton-dan-oksuruk-esprisi-Ne-zaman-Trump-i-dusunsem-/24907"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Clinton'dan '\u00f6ks\u00fcr\u00fck' esprisi: Ne zaman Trump'\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnsem :ABD'de Demokratlar\u0131n ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton, se\u00e7im https://t.co/bzgaa8nhmH", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Son ankette Trump Hillaryyi ge\u00e7ti  D\u00fcnyay\u0131 korkutan grafik", "tweet_urls": ["http://www.f5haber.com/dunya/abd-de-son-anket-trump-one-gecti-haberi-831799/"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Son ankette Trump Hillary'yi ge\u00e7ti! - D\u00fcnyay\u0131 korkutan grafik https://t.co/Vl2fuTpNxS https://t.co/vGbqjAxrlM", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Ahmed Yekta \u00d6kten"], "text_tr": "bi de omahanin oldugu district hillarye gidicek hillary 274 trump 264 olcak", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@AhmedYektaOkten bi de omahanin oldugu district hillarye gidicek hillary 274 trump 264 olcak", "tweet_date": "2016-09-06T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Clinton son anketlerdeki d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn ard\u0131ndan Rusyan\u0131n Trumpa \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 ileri s\u00fcrm\u00fc\u015f Rus fobisi ABDde i\u015f g\u00f6r\u00fcr", "tweet_urls": ["http://www.politico.com/story/2016/09/hillary-clinton-press-russia-putin-227748"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Clinton son anketlerdeki d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn ard\u0131ndan Rusya'n\u0131n Trump'a \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 ileri s\u00fcrm\u00fc\u015f. Rus fobisi ABD'de i\u015f g\u00f6r\u00fcr. \nhttps://t.co/q4VZpA7e5J", "tweet_date": "2016-09-06T12:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clinton Trump\u2019a y\u00fcklendi", "tweet_urls": ["https://ozdalgic.wordpress.com/2016/09/06/hillary-clinton-trumpa-yuklendi/"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton Trump\u2019a y\u00fcklendi https://t.co/JUwaWxvtH3", "tweet_date": "2016-09-06T12:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clinton Trump\u2019a\u00a0y\u00fcklendi", "tweet_urls": ["http://www.youtube.com/watch?v=Oy0mNY61lHE", "https://ozdalgic.wordpress.com/2016/09/06/hillary-clinton-trumpa-yuklendi"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton Trump\u2019a\u00a0y\u00fcklendi https://t.co/oWgCKjwd8b https://t.co/RMMsCUDg5H", "tweet_date": "2016-09-06T12:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clinton Trumpa y\u00fcklendi", "tweet_urls": ["http://bit.ly/2cp1ijo"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton Trump'a y\u00fcklendi https://t.co/tK9DT4Y2sq https://t.co/KJ7tNW3dOv", "tweet_date": "2016-09-06T12:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary Clinton Trumpa y\u00fcklendi", "tweet_urls": ["http://dlvr.it/MC1lQc"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary Clinton Trump'a y\u00fcklendi https://t.co/hmaqMKPqyi https://t.co/QTmTunaZIe", "tweet_date": "2016-09-06T12:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump\u0131n Hillaryi ge\u00e7ti\u011fi haberleri geliyor\nYoksa T\u00fcrkiyedeki darbeyi ba\u015faramayan Demokratlar \u00fcst ak\u0131l taraf\u0131ndan cezaland\u0131r\u0131l\u0131yor mu", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump'\u0131n Hillary'i ge\u00e7ti\u011fi haberleri geliyor.\nYoksa T\u00fcrkiye'deki darbeyi ba\u015faramayan Demokratlar, \u00fcst ak\u0131l taraf\u0131ndan cezaland\u0131r\u0131l\u0131yor mu?", "tweet_date": "2016-09-06T12:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "CNNORC Poll taraf\u0131ndan yap\u0131man ankete g\u00f6re Trump\u0131n kamuoyu deste\u011fi\ny\u00fczde 45 Hillary Clintona destek ise y\u00fczde 43 seviyesinde", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "CNN/ORC Poll taraf\u0131ndan yap\u0131man ankete g\u00f6re Trump'\u0131n kamuoyu deste\u011fi\ny\u00fczde 45, Hillary Clinton'a destek ise y\u00fczde 43 seviyesinde", "tweet_date": "2016-09-06T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri\n\nDonald Trump 45\nHillary Clinton 43 \n\nCNNORC", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri\n\nDonald Trump: %45\nHillary Clinton: %43 \n\nCNN/ORC https://t.co/4Gfhy3XuII", "tweet_date": "2016-09-06T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Barack Obama"], "text_tr": "Hillary gelirse s\u0131\u00e7acak Putin kar\u015f\u0131s\u0131nda zay\u0131f kalacak Bunu psikopat\u00e7a i\u015flerle \u00f6rtmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131r daha da s\u0131\u00e7ar Trump zaten", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@BarackObama Hillary gelirse s\u0131\u00e7acak. Putin kar\u015f\u0131s\u0131nda zay\u0131f kalacak. Bunu psikopat\u00e7a i\u015flerle \u00f6rtmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131r daha da s\u0131\u00e7ar. Trump zaten", "tweet_date": "2016-09-06T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["T24"], "text_tr": "ABD Ba\u015fkan\u0131 o cad\u0131 Hillary de\u011fil Trump olacak Onlar Trump\u0131 Hillarynin ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 garentilemek i\u00e7in", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@t24comtr ABD Ba\u015fkan\u0131 o cad\u0131 Hillary de\u011fil Trump olacak! Onlar Trump'\u0131 Hillary'nin ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 garentilemek i\u00e7in", "tweet_date": "2016-09-06T05:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Eski tweetlerim de duruyordur Hillaryye kalbim evet dese de; beynim Trump diyor Siz de benzer bir ortamda gelmediniz mi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Eski tweet'lerim de duruyordur. Hillary'ye kalbim evet dese de; beynim Trump diyor. Siz de benzer bir ortamda gelmediniz mi?", "tweet_date": "2016-09-06T04:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Hillary Clinton", "MLive"], "text_tr": "trump iyi ba\u015fkan onu se\u00e7in bu iki y\u00fczl\u00fc bunu secmeyin iki y\u00fczl\u00fc hillary", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@HillaryClinton @MLive trump iyi ba\u015fkan onu se\u00e7in bu iki y\u00fczl\u00fc bunu secmeyin iki y\u00fczl\u00fc hillary", "tweet_date": "2016-09-06T00:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["serkan inci"], "text_tr": "Trump veya Hillary gelmi\u015f ne fark eder ki sonu\u00e7ta hepsi birer piyon e\u011fer bunun fark\u0131na varmadiysan \u015fayet bi\u015fey demiyorum", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@srkninci Trump veya Hillary gelmi\u015f ne fark eder ki sonu\u00e7ta hepsi birer piyon e\u011fer bunun fark\u0131na varmadiysan \u015fayet bi\u015fey demiyorum.", "tweet_date": "2016-09-06T00:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "MadonnaTrump\u0131n o\u011fullar\u0131n\u0131nbu pozu \u00fczerine isyan etmi\u015f\n\u0130\u015fte Hillaryye oy vermek i\u00e7in bir ba\u015fka neden", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Madonna,Trump'\u0131n o\u011fullar\u0131n\u0131nbu pozu \u00fczerine isyan etmi\u015f:\n\u0130\u015fte Hillary'ye oy vermek i\u00e7in bir ba\u015fka neden! https://t.co/URsCkmSyDi", "tweet_date": "2016-09-05T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["G\u00f6kT\u00fcrk"], "text_tr": "Trump en az\u0131ndan d\u00fcr\u00fcst adam; yalandan m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131 seviyor gibi davranm\u0131yor Halbuki Hillary denen nazik han\u0131m Libyay\u0131 yakt\u0131", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@Gokturk977 Trump en az\u0131ndan d\u00fcr\u00fcst adam; yalandan m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131 seviyor gibi davranm\u0131yor! Halbuki Hillary denen nazik han\u0131m Libya'y\u0131 yakt\u0131.", "tweet_date": "2016-09-05T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Amerikan\u0131n Sesi ABDde ya\u015fayan T\u00fcrklere ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imini sorduOkuyan kesim Trump diyor aziz millet ise Hillary", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Amerikan\u0131n Sesi ABD'de ya\u015fayan T\u00fcrklere ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imini sordu.Okuyan kesim Trump diyor aziz millet ise Hillary.", "tweet_date": "2016-09-05T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Triger Osman"], "text_tr": "hahaha abi hillary mi Trump m\u0131 diye sor bizim mahalle ne cevap verecek", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@TrigerOsman hahaha abi hillary mi Trump m\u0131 diye sor bizim mahalle ne cevap verecek", "tweet_date": "2016-09-05T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "umar\u0131m hillary clinton kazan\u0131rtrump\u0131 hi\u00e7 sevmiyorum\u0131rk\u00e7\u0131 orospu \u00e7ocu\u011fukesin ereksiyon problemi vard\u0131r", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "umar\u0131m hillary clinton kazan\u0131r.trump'\u0131 hi\u00e7 sevmiyorum.\u0131rk\u00e7\u0131 orospu \u00e7ocu\u011fu.kesin ereksiyon problemi vard\u0131r :/", "tweet_date": "2016-09-05T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": ["\ud83d\ude06"], "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Ayn\u0131 hareketleri Hillary veya Trumpa yap\u0131n da bakal\u0131m ba\u015f\u0131n\u0131za neler geliyor  Bu ikidi Obamay\u0131 mumla aratacak g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Ayn\u0131 hareketleri Hillary veya Trump'a yap\u0131n da bakal\u0131m ba\u015f\u0131n\u0131za neler geliyor \ud83d\ude06 Bu ikidi Obama'y\u0131 mumla aratacak g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz.", "tweet_date": "2016-09-05T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump Canl\u0131 yay\u0131nda I\u015e\u0130Din kurucusu Obamad\u0131r Hillaryde yard\u0131mc\u0131s\u0131d\u0131r dedi bak\u0131n sonra ne oldu", "tweet_urls": ["http://www.gucluturkiye.net/donald-trumper-canli-yayinda-isid-in-kurucusu-obama-dir-hillary-de-yardimcisidir-dedi-bakin-sonra-ne-oldu"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump Canl\u0131 yay\u0131nda \"I\u015e\u0130D'in kurucusu Obama'd\u0131r Hillary'de yard\u0131mc\u0131s\u0131d\u0131r\" dedi bak\u0131n sonra ne oldu! https://t.co/UAO3acjQmw", "tweet_date": "2016-09-05T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Fatin Da\u011f\u0131stanl\u0131", "Alper Tan"], "text_tr": "Abine oldu bu ekonomistin kapa\u011f\u0131ndaki Merkel e Hillary e 2si de sallant\u0131daBa\u015fkan Trump sollar", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@fatindagistanli @alpertan66 Abi,ne oldu bu ekonomistin kapa\u011f\u0131ndaki Merkel e Hillary e 2si de sallant\u0131da.Ba\u015fkan Trump sollar.", "tweet_date": "2016-09-05T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["Trump", "Hillary"], "tweet_mentions": ["Ardan Zent\u00fcrk", "Uygur Kayahan"], "text_tr": "yaz\u0131k abdye Bi tarafta bi tarafta", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@ardanzenturk @Kayahanuygur yaz\u0131k abd'ye. Bi tarafta #Trump bi tarafta #Hillary.", "tweet_date": "2016-09-05T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["ertan ozyigit", "ece \u00fcner", "Cansu Canan \u00d6zgen", "H\u00fclya Ako\u011ful"], "text_tr": "Trump \u0131 g\u00f6sterip \nHillary e mahkum etmek de bence ayn\u0131 G\u00dc\u00c7 \u00fcn oyunu", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@ertanozyigit @eceuner12 @cansucananozgen @hulyaarslan \nTrump \u0131 g\u00f6sterip \nHillary e mahkum etmek de bence ayn\u0131 G\u00dc\u00c7 \u00fcn oyunu...", "tweet_date": "2016-09-05T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Amerika'n\u0131n Sesi"], "text_tr": "Ba\u015fkan Adaylar\u0131n\u0131n G\u00f6\u00e7menlik ile \u0130lgili G\u00f6r\u00fc\u015fleri Farkl\u0131 Hillary Clinton ve Donald Trump\u2019\u0131n Ame", "tweet_urls": ["http://tinyurl.com/hemswdd"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Ba\u015fkan Adaylar\u0131n\u0131n G\u00f6\u00e7menlik ile \u0130lgili G\u00f6r\u00fc\u015fleri Farkl\u0131: Hillary Clinton ve Donald Trump\u2019\u0131n, Ame... https://t.co/WsncI7K0S4 @voaturkish", "tweet_date": "2016-09-05T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "diziyi ka\u00e7ak izliyoruz diye bu kadar reklam neden demin alttan bi\u015fey f\u0131rlad\u0131 trump m\u0131 hillary mi diyo art\u0131k kapatmaktan elime krump girdi aq", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "diziyi ka\u00e7ak izliyoruz diye bu kadar reklam neden demin alttan bi\u015fey f\u0131rlad\u0131 trump m\u0131 hillary mi diyo art\u0131k kapatmaktan elime krump girdi aq", "tweet_date": "2016-09-04T23:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Abdullah \u00c7ift\u00e7i"], "text_tr": "Erdo\u011fan yok FET\u00d6 var Trump yok Hillary var", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@abdullahciftcib Erdo\u011fan yok FET\u00d6 var, Trump yok Hillary var !!!", "tweet_date": "2016-09-04T21:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "K\u00fcresel f\u0131rf\u0131rlar\nTrump ile ba\u015fka bir senaryo\nHillary ile ba\u015fka bir d\u00fcnya \u00f6ng\u00f6r\u00fcyor\nG\u00f6relim Mevlam Neyler", "tweet_urls": ["https://twitter.com/abdullahciftcib/status/772528561718751232"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "K\u00fcresel f\u0131rf\u0131rlar,\nTrump ile ba\u015fka bir senaryo\nHillary ile ba\u015fka bir d\u00fcnya \u00f6ng\u00f6r\u00fcyor.\nG\u00f6relim Mevlam Neyler:))) https://t.co/np8bwUxNbJ", "tweet_date": "2016-09-04T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "14K\u00fcresel f\u0131rf\u0131rlar\nTrump ile ba\u015fka bir senaryo\nHillary ile ba\u015fka bir d\u00fcnya \u00f6ng\u00f6r\u00fcyor", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "14-K\u00fcresel f\u0131rf\u0131rlar,\nTrump ile ba\u015fka bir senaryo\nHillary ile ba\u015fka bir d\u00fcnya \u00f6ng\u00f6r\u00fcyor https://t.co/GQLTJmXVx5", "tweet_date": "2016-09-04T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Rag\u0131p Soylu"], "text_tr": "abi \u015faka bi yana politik seyleri yazmay\u0131 planl\u0131yorumGer\u00e7i Afrikada HillaryTrump yok ama bizde de e\u011flenceli konular var", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@ragipsoylu abi \u015faka bi yana politik seyleri yazmay\u0131 planl\u0131yorum.Ger\u00e7i Afrikada Hillary-Trump yok ama bizde de e\u011flenceli konular var :)", "tweet_date": "2016-09-04T18:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Anneme sordum hillary mi trump m\u0131 Trump dedi Pentagonun \u015fifrelerini k\u0131rd\u0131rtm\u0131\u015f orospu gelse a\u011fz\u0131m\u0131za s\u00e7ar dedi Sorra muhtar k\u00fcf\u00fcr ediyo", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Anneme sordum, hillary mi trump m\u0131. Trump dedi. Pentagonun \u015fifrelerini k\u0131rd\u0131rtm\u0131\u015f orospu, gelse a\u011fz\u0131m\u0131za s\u00e7ar dedi. Sorra muhtar k\u00fcf\u00fcr ediyo", "tweet_date": "2016-09-04T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Amarika se\u00e7imlerini kimkazan\u0131r bahsinde oran d\u00fc\u015fmeden aylar evvel kasay\u0131 komple hillary ablaya bast\u0131k ama g\u00f6n\u00fcller tabiki trump reisten yana", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Amarika se\u00e7imlerini kimkazan\u0131r bahsinde oran d\u00fc\u015fmeden aylar evvel kasay\u0131 komple hillary ablaya bast\u0131k ama g\u00f6n\u00fcller tabiki trump reisten yana", "tweet_date": "2016-09-04T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": ["\ud83d\ude31", "\ud83d\ude38"], "tweet_hashtags": ["DiyeSordular"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Fet\u00f6y\u00fc vermek Hillaryi bitirir mi o zaman Trump ba\u015f\u0131m\u0131za kal\u0131r dediler", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Fet\u00f6'y\u00fc vermek Hillary'i bitirir mi #DiyeSordular,\ud83d\ude31o zaman Trump ba\u015f\u0131m\u0131za kal\u0131r dediler\ud83d\ude38", "tweet_date": "2016-09-04T08:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Wikileaksin Hillarye attigi gol Trumpa yaramicak mi Ona da secim oncesi yeni bisiler yayimlansin lutfn vergi konusu unutuldu bile", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Wikileaks'in Hillary'e attigi gol, Trump'a yaramicak mi? Ona da secim oncesi yeni bisiler yayimlansin lutfn, vergi konusu unutuldu bile", "tweet_date": "2016-09-04T07:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "CNN Hillary Clinton`\u0131n sa\u011fl\u0131k raporlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131ktan sonra hemen Trump`\u0131nkiyle yar\u0131\u015ft\u0131rmaya ba\u015flam\u0131\u015f Ne bileyim bence komik", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "CNN Hillary Clinton`\u0131n sa\u011fl\u0131k raporlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131ktan sonra hemen Trump`\u0131nkiyle yar\u0131\u015ft\u0131rmaya ba\u015flam\u0131\u015f. Ne bileyim bence komik.", "tweet_date": "2016-09-04T05:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump \u00e7ok korkutucu \u015feyler s\u00f6yl\u00fcyor Hillary ne yaz\u0131kki b\u00fct\u00fcn bunlar\u0131 yapm\u0131\u015f bir sicile sahipOkunmas\u0131 gereken yaz\u0131", "tweet_urls": ["https://twitter.com/LyudmilaKaya/status/772184802023923718"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "\"Trump \u00e7ok korkutucu \u015feyler s\u00f6yl\u00fcyor ,Hillary ne yaz\u0131kki b\u00fct\u00fcn bunlar\u0131 yapm\u0131\u015f bir sicile sahip\"Okunmas\u0131 gereken yaz\u0131 https://t.co/PBbOGaLcWk", "tweet_date": "2016-09-03T22:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Amerikal\u0131lar\u0131n yar\u0131s\u0131na yak\u0131n\u0131Donald Trump ve Hillary Clinton\u0131n aday oldu\u011fu yakla\u015fan ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri konusunda tart\u0131\u015f\u0131yormu\u015fhp", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Amerikal\u0131lar\u0131n yar\u0131s\u0131na yak\u0131n\u0131,Donald Trump ve Hillary Clinton'\u0131n aday oldu\u011fu yakla\u015fan ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri konusunda tart\u0131\u015f\u0131yormu\u015f.hp", "tweet_date": "2016-09-03T22:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["KalbimdenGe\u00e7en"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Bence CB Erdo\u011fan direkt Trump la g\u00f6r\u00fc\u015fmeye ba\u015flas\u0131nKimse yokken biz vard\u0131k desin Hillary zaten hatun o cepte Merkel gibi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Bence CB Erdo\u011fan direkt Trump la g\u00f6r\u00fc\u015fmeye ba\u015flas\u0131n.Kimse yokken biz vard\u0131k desin. Hillary zaten hatun o cepte. Merkel gibi. #KalbimdenGe\u00e7en", "tweet_date": "2016-09-03T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hatirlarsaniz Donald Trump Isidi kuranlar Hillary Clinton ve Obama demis ortalik karismisti", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hatirlarsaniz Donald Trump, Isid'i kuranlar Hillary Clinton ve Obama demis, ortalik karismisti.", "tweet_date": "2016-09-03T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["trump"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "a vurman\u0131n dayan\u0131lmaz hafifli\u011fi b\u00f6yle bir s\u00fcr\u00fc dalga ge\u00e7en film video var hillary i\u00e7in yap\u0131lmas\u0131 imkans\u0131z", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#trump a vurman\u0131n dayan\u0131lmaz hafifli\u011fi. b\u00f6yle bir s\u00fcr\u00fc dalga ge\u00e7en film, video var. hillary i\u00e7in yap\u0131lmas\u0131 imkans\u0131z https://t.co/f20vprPU06", "tweet_date": "2016-09-03T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "cCc Donald Trump cCc tan Hillaryye sert mesaj ayr\u0131nt\u0131lar kas\u0131mda", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "cCc Donald Trump cCc 'tan Hillary'ye sert mesaj, ayr\u0131nt\u0131lar kas\u0131mda... https://t.co/wDdv9bUnif", "tweet_date": "2016-09-03T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": ["\ud83d\ude00"], "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Dr.Selcuk Aslan", "Emre Sarg\u0131n", "Kadir \u00d6zdel", "M. Hakan T\u00fcrk\u00e7apar"], "text_tr": "Hillary de Trump da antisosyal hangisi daha azsa ona vercez oyumuzu diyordu", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@selcukaslan @emresargin79 @KadirOzdel @HTurkcapar Hillary de Trump da antisosyal hangisi daha azsa ona vercez oyumuzu diyordu \ud83d\ude00", "tweet_date": "2016-09-03T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABD tarihinin en \u00f6ng\u00f6r\u00fclemez Ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131 6 ayr\u0131 istatistiki modellemeye g\u00f6re sonu\u00e7\n3  Hillary\n3  Trump", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD tarihinin en \u00f6ng\u00f6r\u00fclemez Ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131. 6 ayr\u0131 istatistiki modellemeye g\u00f6re sonu\u00e7:\n3 -&gt; Hillary\n3 -&gt; Trump https://t.co/AlLteLPKqW", "tweet_date": "2016-09-03T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": ["\ud83d\ude42", "\ud83d\ude42"], "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["By_Kaoss"], "text_tr": "hillary secilecek cunku citibank onu destekliyor trumpin parti ici destegi bile 70 civariymis", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@By_Kaoss hillary secilecek cunku citibank onu destekliyor\ud83d\ude42 trump'in parti ici destegi bile %70 civariymis\ud83d\ude42", "tweet_date": "2016-09-03T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Nazl\u0131"], "text_tr": "Ben Trump\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 adayl\u0131k belirleyici oylar\u0131 \u015faka sanm\u0131\u015ft\u0131m Hillary olay\u0131n\u0131 anl\u0131yorum yine biraz", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@nazo82 Ben Trump'\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 adayl\u0131k belirleyici oylar\u0131 \u015faka sanm\u0131\u015ft\u0131m, Hillary olay\u0131n\u0131 anl\u0131yorum yine biraz.", "tweet_date": "2016-09-03T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump ve Hillary Clinton adayliklarini ilk duydugumda saka sanmistim", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump ve Hillary Clinton adayliklarini ilk duydugumda saka sanmistim.", "tweet_date": "2016-09-03T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary mi Trump m\u0131 T\u00fcm kilitler bu sorunun belirsizli\u011fi ile \u00e7\u00f6z\u00fclecek Kabul edelim ya da etmeyelim Amerika bu d\u00fcnyada \u00f6nemli bir g\u00fc\u00e7", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary mi, Trump m\u0131? T\u00fcm kilitler bu sorunun belirsizli\u011fi ile \u00e7\u00f6z\u00fclecek. Kabul edelim ya da etmeyelim Amerika bu d\u00fcnyada \u00f6nemli bir g\u00fc\u00e7...", "tweet_date": "2016-09-03T08:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri \n\nDonald Trump 40\nHillary Clinton 39\n\nReutersIpsos", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri \n\nDonald Trump: %40\nHillary Clinton: %39\n\n(Reuters/Ipsos) https://t.co/JTw7RNBXfq", "tweet_date": "2016-09-03T06:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Hillary kazan\u0131rsa TR \u0130ranla beraber uzun bir sava\u015f d\u00f6nemine girecektir Ceren Kenar Trump\u00e7\u0131 oldu\u011funu a\u00e7\u0131klas\u0131n yoksa Trump m\u00fcdahale etmez", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary kazan\u0131rsa TR \u0130ranla beraber uzun bir sava\u015f d\u00f6nemine girecektir. Ceren Kenar, Trump\u00e7\u0131 oldu\u011funu a\u00e7\u0131klas\u0131n yoksa Trump m\u00fcdahale etmez.", "tweet_date": "2016-09-03T02:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Mehmet Tasyagan"], "text_tr": "TrumpHillary tam bir ehveni ser durumu Adamin islamafobisi ayan beyan ortada biz milli cikarlarimiza bakalim tabiki bizene", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@mtasyagan Trump&gt;Hillary tam bir ehveni ser durumu. Adamin islamafobisi ayan beyan ortada, biz milli cikarlarimiza bakalim tabiki, bizene", "tweet_date": "2016-09-03T02:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["\u00d6mer Y\u0131lmaz"], "text_tr": "trump hillaryden daha iyi As\u0131l hillary gelirse s\u0131k\u0131nt\u0131", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@omeryilmazn trump hillaryden daha iyi. As\u0131l hillary gelirse s\u0131k\u0131nt\u0131", "tweet_date": "2016-09-03T01:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump\u0131n Twitterda takip\u00e7i say\u0131s\u0131 11 milyon k\u00fcsurken Hillary Clinton\u0131n takip\u00e7i say\u0131s\u0131 8 milyon k\u00fcsur \u0130n\u015f sonu\u00e7 da b\u00f6yle olur", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump'\u0131n Twitter'da takip\u00e7i say\u0131s\u0131 11 milyon k\u00fcsurken Hillary Clinton'\u0131n takip\u00e7i say\u0131s\u0131 8 milyon k\u00fcsur.. \u0130n\u015f sonu\u00e7 da b\u00f6yle olur...", "tweet_date": "2016-09-03T00:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ya aslinda ben hillary clintonun tayfadandim ama \u015fu an trump daha mantikli geldi ve bi kere clinton da liderlik vasfi y", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ya aslinda ben hillary clinton'un tayfadandim ama \u015fu an trump daha mantikli geldi ve bi kere clinton da liderlik vasfi y", "tweet_date": "2016-09-02T23:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "FBI Clinton\u2019\u0131n sildi\u011fi 10 binlerce emailden 15 binini kurtard\u0131 \n Trump ate\u015f p\u00fcsk\u00fcrm\u00fc\u015f", "tweet_urls": ["https://news.vice.com/article/hillary-clinton-emails-fbi-classified-drone-strike-plans"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "FBI, Clinton\u2019\u0131n sildi\u011fi 10 binlerce emailden 15 binini kurtard\u0131. https://t.co/PPah6DTfHI\n\n- Trump, ate\u015f p\u00fcsk\u00fcrm\u00fc\u015f. https://t.co/VUUHphS6lQ", "tweet_date": "2016-09-02T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["barisdogan", "serkan inci"], "text_tr": "yani Trump ve hillary farklar\u0131 yok sadece \u00fcsluplar\u0131 darml\u0131", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@deggie78 @srkninci yani Trump ve hillary farklar\u0131 yok sadece \u00fcsluplar\u0131 darml\u0131", "tweet_date": "2016-09-02T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Nilgun Akcal"], "text_tr": "Evet Trump Hillarynin kazanmas\u0131 i\u00e7in basamak Ke\u015fke Trump kazansa Moon tarikat\u0131ndan \u00fcst akl\u0131n kuklas\u0131 Hillary", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@zeytinmemleketi Evet Trump Hillary'nin kazanmas\u0131 i\u00e7in basamak Ke\u015fke Trump kazansa Moon tarikat\u0131ndan \u00fcst akl\u0131n kuklas\u0131 Hillary", "tweet_date": "2016-09-02T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["asli aydintasbas"], "text_tr": "sen Trump kazanmas\u0131n mi diyorsun yani Hillary cisin  Allah a\u015fk\u0131na bi anlatsana neden biz de anlayalim siyaset\u00e7i bayan", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@asliaydintasbas sen Trump kazanmas\u0131n mi diyorsun yani Hillary cisin ? Allah a\u015fk\u0131na bi anlatsana neden? biz de anlayalim siyaset\u00e7i bayan :)", "tweet_date": "2016-09-02T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["asli aydintasbas"], "text_tr": "Hillary koku\u015fmu\u015f pislik ve aras\u0131nda ne oldu\u011fu belli olmayan tam bir fail d\u0131\u015f i\u015fleri bakan\u0131 Trump ne oldu\u011fu belli en az\u0131ndan", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@asliaydintasbas Hillary koku\u015fmu\u015f pislik ve aras\u0131nda ne oldu\u011fu belli olmayan tam bir fail d\u0131\u015f i\u015fleri bakan\u0131 Trump ne oldu\u011fu belli en az\u0131ndan", "tweet_date": "2016-09-02T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Fatihh"], "text_tr": "Hillary ve Trump yorumlar\u0131na da sonuna kadar kat\u0131l\u0131yorum Hatta Trump  Bence d\u00fcnyay\u0131 ba\u015ftan de\u011fi\u015ftiricek \u015eovmen adam", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@fatihhakkoc Hillary ve Trump yorumlar\u0131na da sonuna kadar kat\u0131l\u0131yorum. Hatta Trump ! Bence d\u00fcnyay\u0131 ba\u015ftan de\u011fi\u015ftiricek.. \u015eovmen adam !", "tweet_date": "2016-09-02T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["asli aydintasbas"], "text_tr": "hillary kazan\u0131rsa mutlaka d\u00fcnya sava\u015f\u0131 olacaktrump kazan\u0131rsa 50 d\u00fcnya sava\u015f\u0131 olacak Anl\u0131yorum sen \u00f6lmek istiyorsun", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@asliaydintasbas hillary kazan\u0131rsa mutlaka d\u00fcnya sava\u015f\u0131 olacak.trump kazan\u0131rsa 50% d\u00fcnya sava\u015f\u0131 olacak. Anl\u0131yorum sen \u00f6lmek istiyorsun", "tweet_date": "2016-09-02T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["LouisFarrakhan", "YouTube", "foi", "clarence13x", "nationoffivepercent", "infowars", "trump", "hillary", "warburg"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Angel or Devil", "tweet_urls": ["https://youtu.be/7zUYLGNt38U"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#LouisFarrakhan: Angel or Devil? https://t.co/5arW4FHo0w  #YouTube #foi #clarence13x #nationoffivepercent #infowars #trump #hillary #warburg", "tweet_date": "2016-09-02T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["asli aydintasbas"], "text_tr": "Bu d\u00fczeni biri de\u011fi\u015ftirsin istiyorda ondan Hillary d\u00fczenin adam\u0131 Trump bu d\u00fczenin adam\u0131 de\u011fil", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@asliaydintasbas Bu d\u00fczeni biri de\u011fi\u015ftirsin istiyorda ondan. Hillary d\u00fczenin adam\u0131 Trump bu d\u00fczenin adam\u0131 de\u011fil.", "tweet_date": "2016-09-02T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Vah\u015feti Lovatics ve di\u011fer grubun kavgas\u0131n\u0131 \u00e7ekirdek \u00e7itleyerek izliyorum Hillary ve Trump kavgas\u0131n\u0131 izlemek gibi bir \u015fey iyi olan kazans\u0131n", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Vah\u015fet-i Lovatics ve di\u011fer grubun kavgas\u0131n\u0131 \u00e7ekirdek \u00e7itleyerek izliyorum Hillary ve Trump kavgas\u0131n\u0131 izlemek gibi bir \u015fey iyi olan kazans\u0131n", "tweet_date": "2016-09-02T12:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["EY\u00dcP YILDIZ"], "text_tr": "ben istersem hillary Clintonida elestiririm donald trump sevdalilarina salak derim cin hukumetini beyenmiyebilirim", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@EYPYILDIZ ben istersem hillary Clintonida elestiririm, donald trump sevdalilarina salak derim, cin hukumetini beyenmiyebilirim.", "tweet_date": "2016-09-02T12:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Kendimi Trumpla sata\u015fan Hillary gibi hissediyorum", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Kendimi Trump'la sata\u015fan Hillary gibi hissediyorum", "tweet_date": "2016-09-02T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ulan streamde donald trump hillary muhabbeti ge\u00e7iyo \u00e7\u0131ld\u0131r\u0131cam", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ulan streamde donald trump hillary muhabbeti ge\u00e7iyo \u00e7\u0131ld\u0131r\u0131cam", "tweet_date": "2016-09-02T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump\u0131n dan\u0131\u015fman\u0131ndan FET\u00d6Hillary aras\u0131ndaki malisiyasi ba\u011fa dair ABD standartlar\u0131na g\u00f6re cesur bir ele\u015ftiri", "tweet_urls": ["http://nationalinterest.org/feature/hillarys-ties-the-shady-islamic-cleric-accused-backing-17148?page=3"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump'\u0131n dan\u0131\u015fman\u0131ndan \"FET\u00d6-Hillary\" aras\u0131ndaki mali/siyasi ba\u011fa dair, ABD standartlar\u0131na g\u00f6re cesur bir ele\u015ftiri..\nhttps://t.co/zHi4dkn5dt", "tweet_date": "2016-09-02T09:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABD Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Biden ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton\u0131n se\u00e7im kampanyas\u0131na kat\u0131larak Cumhuriyet\u00e7i aday Donald Trump\u0131 ele\u015ftirdi", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Biden, ba\u015fkan aday\u0131 Hillary Clinton'\u0131n se\u00e7im kampanyas\u0131na kat\u0131larak, Cumhuriyet\u00e7i aday Donald Trump'\u0131 ele\u015ftirdi.", "tweet_date": "2016-09-02T07:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump\u0131n Hillaryden de Obamadan da daha \u00e7ok takip\u00e7isi var yav", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump'\u0131n Hillary'den de Obama'dan da daha \u00e7ok takip\u00e7isi var yav", "tweet_date": "2016-09-01T20:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Murad \u00c7obano\u011flu"], "text_tr": "Hillary Ortado\u011fuya tecav\u00fcz etti\nTrump ise ABDye tecav\u00fcz edecek\nO zaman Trump\u0131 destekliyorum", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@muradcobanoglu Hillary Ortado\u011fuya tecav\u00fcz etti\nTrump ise ABDye tecav\u00fcz edecek\nO zaman Trump\u0131 destekliyorum", "tweet_date": "2016-09-01T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Akl\u0131ma gelmi\u015fken s\u00f6yleyeyim Hillary Clinton y\u0131k\u0131m ve sava\u015f demek ise Donald Trump Emlak ve Otel demektir se\u00e7im senin Amerika", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Akl\u0131ma gelmi\u015fken s\u00f6yleyeyim. Hillary Clinton y\u0131k\u0131m ve sava\u015f demek ise, Donald Trump Emlak ve Otel demektir se\u00e7im senin Amerika..", "tweet_date": "2016-09-01T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Emekli generaller Hillary demi\u015f Adamlar hakl\u0131 Trump\u0131n ne yapaca\u011f\u0131 belli olmaz", "tweet_urls": ["https://twitter.com/thehill/status/771427158946353152"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Emekli generaller Hillary demi\u015f. Adamlar hakl\u0131 Trump'\u0131n ne yapaca\u011f\u0131 belli olmaz. https://t.co/5iAcewo90M", "tweet_date": "2016-09-01T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Fransa a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 U Cephe Partisi lideri Marine Le Pen kendisini Trump ile \u00f6zde\u015fle\u015ftirip Hillary Clinton sava\u015f ve y\u0131k\u0131m demektir demi\u015f", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Fransa a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 U. Cephe Partisi lideri Marine Le Pen 'kendisini Trump ile \u00f6zde\u015fle\u015ftirip', Hillary Clinton sava\u015f ve y\u0131k\u0131m demektir. demi\u015f", "tweet_date": "2016-09-01T19:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["ADIMLAR Dergisi"], "text_tr": "Retweeted ADIMLAR Dergisi \n\nKAT\u0130L H\u0130LLARY\u2019DEN DE\u011e\u0130L TRUMP\u2019TAN YANAYIM\nCarlos The Jackal", "tweet_urls": ["http://fb.me/81ph1hHue"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Retweeted ADIMLAR Dergisi (@ADIMLARdergisi):\n\nKAT\u0130L H\u0130LLARY\u2019DEN DE\u011e\u0130L, TRUMP\u2019TAN YANAYIM\nCarlos -The Jackal... https://t.co/4e1MqZN9TQ", "tweet_date": "2016-09-01T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["Hillary", "Hillary2016", "Trump", "Trump2016"], "tweet_mentions": ["Sputnik T\u00fcrkiye"], "text_tr": "Le Pen Hillary sava\u015f ve y\u0131k\u0131m demektir", "tweet_urls": ["http://tr.sputniknews.com/abd/20160901/1024664060/le-pen-hillary-savas-ve-yikim-demektir.html"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Le Pen: Hillary sava\u015f ve y\u0131k\u0131m demektir https://t.co/JcLV0PMQuw @sputnik_TR arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla #Hillary #Hillary2016 #Trump #Trump2016", "tweet_date": "2016-09-01T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Fa\u015fist Le Pen Hillary sava\u015f ve y\u0131k\u0131mdemek demi\u015f Anla\u015f\u0131lan kendileriyle benzer beyinli Trump ile d\u00fcnyaya ekstra salakl\u0131k yaymak istiyolar", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Fa\u015fist Le Pen, \"Hillary sava\u015f ve y\u0131k\u0131m\"demek demi\u015f. Anla\u015f\u0131lan kendileriyle benzer beyinli Trump ile d\u00fcnyaya ekstra salakl\u0131k yaymak istiyolar", "tweet_date": "2016-09-01T17:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Ali"], "text_tr": "dedim ya a\u00e7\u0131klamamda ikisi de ayn\u0131 pislik hillary daha k\u0131l\u0131f\u0131na uydurur trump beceriksiz dogal olarak siyaset\u00e7i degil", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@OfBlondeGoats dedim ya a\u00e7\u0131klamamda ikisi de ayn\u0131 pislik. hillary daha k\u0131l\u0131f\u0131na uydurur. trump beceriksiz dogal olarak siyaset\u00e7i degil.", "tweet_date": "2016-09-01T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Ali"], "text_tr": "mesela analiz kasan bizim kesimden baz\u0131lar\u0131 trump obama ve hillary dai\u015fi kurdu dedi diyor dedi ve 3 gun sonra", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@OfBlondeGoats mesela analiz kasan bizim kesimden baz\u0131lar\u0131 trump, obama ve hillary dai\u015fi kurdu dedi diyor. dedi ve 3 gun sonra", "tweet_date": "2016-09-01T16:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Selim Atalay"], "text_tr": "Hillaryi Trumpa yedirmez Ne de olsa Hillary Rockefellerlerin gelini say\u0131l\u0131r", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@SelimAtalayNY Hillary'i Trump'a yedirmez. Ne de olsa Hillary Rockefeller'lerin gelini say\u0131l\u0131r.", "tweet_date": "2016-09-01T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["atabeylerekibi"], "text_tr": "dugin k\u0131saca d\u00fcnyan\u0131n yeni bir sava\u015f ya\u015famamas\u0131 i\u00e7in tek umut trump t\u0131r diyor hillary kesin d\u00fcnya sava\u015f\u0131 diyor", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@atabeylerekibi dugin k\u0131saca d\u00fcnyan\u0131n yeni bir sava\u015f ya\u015famamas\u0131 i\u00e7in tek umut trump t\u0131r diyor hillary kesin d\u00fcnya sava\u015f\u0131 diyor", "tweet_date": "2016-09-01T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Tekrarlayay\u0131m; Trump ABDnin bilin\u00e7alt\u0131d\u0131r Hillary Clinton ABDnin resmi y\u00fcz\u00fcd\u00fcr", "tweet_urls": ["https://twitter.com/washingtonpost/status/771364265911545858"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Tekrarlayay\u0131m; Trump ABD'nin bilin\u00e7alt\u0131d\u0131r, Hillary Clinton ABD'nin resmi y\u00fcz\u00fcd\u00fcr.  https://t.co/7hFPkjmd5q", "tweet_date": "2016-09-01T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "ABD se\u00e7im \n\nUlusal Anketlerde Trump aray\u0131 kapat\u0131yor\n\nBaz\u0131 anketlerde 12 puan geride baz\u0131s\u0131nda \u00f6nde\n\nAncak kilit eyaletlerde Hillary \u00f6nde", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "ABD se\u00e7im \n\nUlusal Anketlerde Trump aray\u0131 kapat\u0131yor\n\nBaz\u0131 anketlerde 1-2 puan geride baz\u0131s\u0131nda \u00f6nde\n\nAncak kilit eyaletlerde Hillary \u00f6nde", "tweet_date": "2016-09-01T15:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "HillaryObamay\u0131 savunmuyorum Her iki taraf da ayn\u0131 pislik Ama Trump\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 bu Trump da b\u00f6yle demi\u015fti diye komik analizler yapmay\u0131n", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Hillary/Obama'y\u0131 savunmuyorum. Her iki taraf da ayn\u0131 pislik. Ama Trump'\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 bu. Trump da b\u00f6yle demi\u015fti diye komik analizler yapmay\u0131n", "tweet_date": "2016-09-01T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Ne demi\u015fti Trump hat\u0131rlayal\u0131m I\u015e\u0130Di Obama kurdu kurucu orta\u011f\u0131 ise Hillary  Clinton", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Ne demi\u015fti Trump, hat\u0131rlayal\u0131m: \"I\u015e\u0130D'i Obama kurdu, kurucu orta\u011f\u0131 ise Hillary  Clinton.\" https://t.co/ranQgCpSbP", "tweet_date": "2016-09-01T14:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["K\u0131saBirS\u00f6zPayla\u015f"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Madonna instagram hesab\u0131ndan hillary i\u00e7in oy istedi a\u00e7\u0131klamas\u0131;\nTrump\u0131n zaferinin kesin olaca\u011f\u0131", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "#K\u0131saBirS\u00f6zPayla\u015f\nMadonna instagram hesab\u0131ndan hillary i\u00e7in oy istedi a\u00e7\u0131klamas\u0131;\nTrump'\u0131n zaferinin kesin olaca\u011f\u0131. https://t.co/48OK0E87Yd", "tweet_date": "2016-09-01T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["serkan inci"], "text_tr": "Abi e\u011fer hillary se\u00e7ilirse 1 kilo kahve istiyorum  e\u011fer trump se\u00e7ilirse ben sana 1 kilo kahve g\u00f6nderirim", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@srkninci Abi, e\u011fer hillary se\u00e7ilirse 1 kilo kahve istiyorum :)))) e\u011fer trump se\u00e7ilirse ben sana 1 kilo kahve g\u00f6nderirim ::)))", "tweet_date": "2016-09-01T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["serkan inci"], "text_tr": "\u0130ki aday\u0131da ayni ki\u015filer \u00e7\u0131kar\u0131yor Ba\u015fkan belli Hillary Peki Trump neden var Se\u00e7imi demokratik g\u00f6stermek i\u00e7in", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@srkninci \u0130ki aday\u0131da ayni ki\u015filer \u00e7\u0131kar\u0131yor. Ba\u015fkan belli Hillary. Peki Trump neden var. Se\u00e7imi demokratik g\u00f6stermek i\u00e7in.", "tweet_date": "2016-09-01T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["serkan inci"], "text_tr": "Trump\u0131n bu marjinal \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 Hillarynin ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 garantilemek i\u00e7indir", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@srkninci Trump'\u0131n bu marjinal \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 Hillary'nin ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 garantilemek i\u00e7indir.", "tweet_date": "2016-09-01T13:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump teknoloji devi Ericssonu Hillary Clintona r\u00fc\u015fvet vermekle su\u00e7lad\u0131", "tweet_urls": ["http://medyanoz.org/Haber/13655/TRUMP-ERICSSON-U-CLINTON-A-RUSVET-VERMEKLE-SUCLADI"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump teknoloji devi Ericsson'u Hillary Clinton'a r\u00fc\u015fvet vermekle su\u00e7lad\u0131.\nhttps://t.co/OKg4GO0pcS https://t.co/Ue5OQHl6hm", "tweet_date": "2016-09-01T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["abd", "se\u00e7im", "bop", "emperyalizm"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "CARLOS KAT\u0130L H\u0130LLARY\u2019DEN DE\u011e\u0130L TRUMP\u2019TAN YANAYIM", "tweet_urls": ["http://adimlardergisi.de/carlos-katil-hillaryden-degil-trumptan-yanayim/"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "CARLOS: KAT\u0130L H\u0130LLARY\u2019DEN DE\u011e\u0130L, TRUMP\u2019TAN YANAYIM https://t.co/vqvVGi5SGz #abd #se\u00e7im #bop #emperyalizm https://t.co/UG5E6HC0gX", "tweet_date": "2016-09-01T11:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": ["Madonnanin Zencisi"], "text_tr": "Trump bana Big Short filminde Ryan Goslingin karakterini hat\u0131rlat\u0131yor Hillary ile kap\u0131\u015faca\u011f\u0131n\u0131 bilerek niye aday oldu", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "@madyaglizencisi Trump bana Big Short filminde Ryan Gosling'in karakterini hat\u0131rlat\u0131yor. Hillary ile kap\u0131\u015faca\u011f\u0131n\u0131 bilerek niye aday oldu?", "tweet_date": "2016-09-01T10:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["abd", "se\u00e7im", "bop", "emperyalizm"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "KAT\u0130L H\u0130LLARY\u2019DEN DE\u011e\u0130L TRUMP\u2019TAN YANAYIM\nCarlos The Jackal", "tweet_urls": ["http://www.adimlardergisi.com/carlos-katil-hillaryden-degil-trumptan-yanayim/"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "KAT\u0130L H\u0130LLARY\u2019DEN DE\u011e\u0130L, TRUMP\u2019TAN YANAYIM\nCarlos -The Jackal https://t.co/qb94LukALs #abd #se\u00e7im #bop #emperyalizm https://t.co/HzmH9FFWJb", "tweet_date": "2016-09-01T09:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["turkinternetcom"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Trump Ericssonu Hillary Clintona R\u00fc\u015fvet Vermekle Su\u00e7lad\u0131", "tweet_urls": ["http://ow.ly/WQqb303M4Kp"], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Trump Ericsson'u Hillary Clinton'a R\u00fc\u015fvet Vermekle Su\u00e7lad\u0131 https://t.co/gocKvhpzRO   #turkinternetcom", "tweet_date": "2016-09-01T07:00:00"}
{"tweet_emoticons": null, "tweet_hashtags": ["TrumpAZ"], "tweet_mentions": [], "text_tr": "Donald Trump Obama ve Hillary Clinton u ortadogudaki Terorun sorumlusu ilan etti", "tweet_urls": [], "topic": "Politics", "tweet_lang": "tr", "tweet_loc": [], "tweet_text": "Donald Trump Obama ve Hillary Clinton u ortadogudaki Terorun sorumlusu ilan etti #TrumpAZ", "tweet_date": "2016-09-01T03:00:00"}
